[靜鷹鷹入] 2020-2021 轉會情報 (7)

@TeleFootball @SkyFootball @MailSport
@sportspeteo @john_percy @tonybarrettimes @skysportsamy @modgentelegraph @bbcsport
西: @laligaview @insidelaliga @GuillemBalague
@barcastuff @rmadridinfo @english_as @marcainenglish
德:@BL_LatestEN @BundesligaSpot @imiasanmia @sanborussia @gladbachuk
意: @TransfersCalcio @dimarzio @GugliCannavale
法: @GFN_France @Jon_LeGossip
比: @HLNinEngeland @svenclaes
美: @InsideMLS @MLSTransfers
土: @Turkish_Futbol
意：@juvefcdotcom @milanello
葡：@portuball
巴：@cynegeticus @brazilstats
塞：@serbianfooty
挪威：@norwaystats

球會： 英 @ChelsTransfer @afcstuff @barcastuff @rmadridinfo @liverpoolff @city_watch @manutd_report @hotspurrelated @westhamtransfer @safcsource @avfcnextmatch @watfordtalk @nufc_stats @evertonnewsfeed

其他：@sport_witness @deadlinedaylive @samueljayc @transfernewscen @brazilstats @espnfc

科勞晒上面個d twitter
收風快過膠鷹

The Football Transfer Sources Reliability Guide

Football Transfer Source Reliability Tiers

Tier 1 – Almost undisputed when discussing a Transfer Rumour. They may not be the first to discuss a rumour, but if they are talking about it; then it is almost certainly true, and possibly close to complete.
Tier 2 – Known to have current sources, but are still fallible and just short of being considered an authority on rumour discussions. However, multiple individuals or sources from this tier reporting the same rumour may indicate a strong possibility of truth to the rumour.
Tier 3 – Unreliable, and not to be trusted solo. They fall into near click-bait practices and are often fighting for relevance in a sea of rumours.
Tier 4 – Not to be trusted at all. These companies make money out of ensuring that you read them and they will make up anything to get you to harness advertising revenue.
Tier 5 – Don’t waste your time reading them

(credit: false 9)

轉會新聞分析教學（credit:體嘢）

[靜鷹鷹入] 2020-2021 轉會情報 (6)

Yes, reports are true. They will make a bid for Sancho and don't do it just for show. (Don’t trust the numbers you have seen.) No news on the Dortmund side.

哥狗又準備掃中堅同閘位

我諗佢唔係笑你話佢真紅黑
係笑你「有offer即去」嗰句
俾人感覺真係好似講到自己好清楚個球員諗乜咁

Manchester City close to sealing deal for Portugal defender Rúben Dias (looks like they need him too). Otamendi heading other way. Two separate deals. City will pay Benfica €71 million (£64.8m) for Dias. Benfica will sign Otamendi for €15m (£13.7m).

睇埋李城果場應該+20m曼城都制

魯賓迪亞斯好似here we go咗

初初話迪亞斯total 55m
以為係Otamendi+40m=55m
原來係Otamendi+55m

71m咁癲
岩岩好夠4億條防線

Expect a #MUFC bid for Jadon Sancho this week. They are not giving up on him.

吹哂雞叫成班英國記者放風

初初以為奧達文迪加錢=55m
原來係奧達文迪加55m

Josh King on #THFC radar ⚽ #LUFC talks over #NCFC's Todd Cantwell ⚽ PL clubs quoted high prices for Champ players - then asked for financial bailout ⚽ Rondon priced out of move after interest

Aouar有無update呀

Roma are stepping up the negotiations to sign Borja Mayoral. Today the clubs held further discussions in order to set out the final details of the deal. Mayoral will renew with Madrid before leaving out on loan with an option to buy for Roma. [ @DiMarzio ]

Lyons reject Arsenal’s £35m offer for Houssem Aouar

Arsenal are considering making an improved bid for the French midfielder Houssem Aouar after the Lyons president said their initial offer was too low.

Pierre Aubameyang just confirmed: “They were several offers, notably from Barça... they wanted to sign me, but my priority was to stay”. Stop sign #AFC #FCB @podcastherewego

Leeds are in advanced talks to sign Michaël Cuisance, as per L’Équipé. €20m offered to Bayern Münich and personal terms agreed until June 2025. Fee details still to be completed between clubs. Another bid from #LUFC for de Paul [€25m] was turned down by Udinese.

Alex Telles and Man United found an agreement on personal terms - tonight also on last details and agents commission. #MUFC are in talks with Porto about the fee. Man Utd also have a ‘plan B’.

Re. Sancho: still the same, €120m or nothing. BVB have not received any new bid.

Official: Rubén Dias is a new Manchester City player and Nicolás Otamendi joins Benfica in the swap deal. Here-we-go confirmed.

Barça is working to sell Junior Firpo. It was agreed that he would enter the 'Lautaro operation' but the idea is for Firpo to leave even if Lautaro isn’t signed. His place in the team would be occupied by Juan Miranda, from the B team.
@SiqueRodriguez

Telles agreed personal terms呢樣野講左3個星期都黎

Sergiño Dest > Barcelona deal details. 🔵🔴🇺🇸

- €22/23m guaranteed to Ajax [and also add ons]. Paperworks completed between Barça and Ajax.

- Personal terms agreed until 2025 [expected to be signed on next hours].

- If timing will be respected, Tuesday can be #DestDay in Bcn.

啲買賣弱智到，細緊仲未放到

唔到last day都無嘢睇

中堅最誇張
Rojo Smalling Jones 三個都要放都放唔到

其實細緊唔錯嘅
宗師 rojo 踢中下游都好夠
但奈何人工真係貴無人肯接，而班友又唔肯走做文員

No progress has been made regarding Alaba's contract situation. Bayern would be willing to offer a 5-year contract, however the club will not improve their offer financially. The club's bosses are also getting tired of negotiating with Alaba's agents [Kicker]

Bayern have not received inquiries from any other club for Alaba. Therefore, all signs are that the Austrian will go into the final year of his contract at the club and would be a free agent next summer [Kicker]

Negotiations are still ongoing regarding a potential javi Martínez move to Bilbao. The transfer fee (€10-12m) should not be a problem. However, the sticking point is Javi's wages. Athletic don't want to break their wage structure [Kicker]

Javi Martínez will have to stay at Bayern if no additional central midfielder is signed this window [Bild]

Callum Hudson-Odoi could become an option again for Bayern as additional winger in the last days of the transfer window [Bild]

Transfer latest: Tottenham tracking Bournemouth striker Josh King, Leeds make move for Todd Cantwell | @mcgrathmike reports

Busy week coming up for Bayern Munich before the transfer window closes: in the market for a right-back, Thiago has departed for Liverpool, Javi Martínez is likely to leave & Leeds United in advanced negotiations for Michaël Cuisance for €20m. Leaves Bayern short in midfield. @GGFN_

rojo jones呢D一季都出唔到幾多場，邊有球會要，免費都未必要

奧達文迪：細細個就係賓菲加fans

奧達文迪=-15m
差唔多啦

除左前幾年唔記得邊個牙周病之外
其實體檢點解會fail

搵到有暗病掛

又Mendes條大鱷做經紀人?
DIAS好定高列巴尼,但高就即食,有晒4大聯賽同歐洲賽經驗

plan b係咪唔買人

記得利物浦買remy，話發現佢有心臟有個窿

屌get錯15m嘅意思添

係咪阿里施素高
其實都有唔少fail例子嘅 通常係check到膝頭有舊患或者隱患 舊球會隱瞞

呢啲唔係叫唔買人，係叫慳錢等下年用，搞返清個概念

Cuisance過leeds會唔會踢死佢

公平條例仲有用？

Lazio are working to sign Andreas Pereira on loan with an option to buy for €15m. There is still distance between Lazio’s offer and Pereira’s requests. Lazio also need to sell Felipe Caicedo to make room in their squad #mulive [@SkySport]

尋晚睇仲係27m option
做咩突然冇咗成半

🗞 A bid for Jadon Sancho may well be made this week by #mufc but the understanding is it won’t be anywhere near Borussia Dortmund’s £108m asking price and won’t be anywhere near £90m up front. #udlatest [Sky]

🗞 Talks for Alex Telles’ transfer to #mufc are on-going and it is expected there will be a resolution in the next few days as to whether the player will sign. Telles is pushing hard for the move. #udlatest [@JBurtTelegraph]

🗞 Sergio Romero and Diogo Dalot are likely to leave #mufc before the transfer window closes. #udlatest [@JBurtTelegraph]

🗞 Lazio are in talks to sign Andreas Pereira on a season-long loan with an option to buy. #mufc are open to the idea of selling Pereira but it is understood they are demanding a sell-on clause in his contract should he make a permanent move to Lazio. #udlatest [@JBurtTelegraph]

Breaking: Lazio are very close to sign Andreas Pereira. Pereira is on his way: a loan deal with an option to buy. #udlatest [@DiMarzio]

臭達文迪：波圖只係一隊幫過我既契弟

🗞 #mufc are refusing to give up on Jadon Sancho. Borussia Dortmund insist privately Sancho will not leave this summer but sources say that message has not been relayed directly to United officials, prompting hope an agreement can still be reached in this window. #udlatest [ESPN]

🗞 #mufc believe Jadon Sancho’s £108m price tag is ‘unrealistic’ during the financial uncertainty caused by the pandemic but are willing to agree a structured deal that would include a series of performance-related bonuses. #udlatest [ESPN]

🚨 Andreas Pereira is expected to arrive in Rome in the next few hours to have his medical for Lazio. #udlatest [CdS via @Sport_Witness]

🗞 #mufc may meet Borussia Dortmund’s demands for Jadon Sancho, but in a structured deal. #udlatest [@AlexShawESPN]

所有曼聯消息都係fake news嚇我唔到嘅

@David_Ornstein : “A lot will depend on whether Arsenal manage to move out the likes of Torreira, Guendouzi & Sokratis. Roma expressed interest in signing Alexandre Lacazette but the amount they were prepared to pay fell comfortably below what Arsenal want.” [ @TheAthleticUK ] #afc

The Partey situation is complicated by Atletico who insist his €50m clause is activated & would need to be paid in one go. The requested salary & agent fees are steep with Arsenal unwilling to overpay. They have back-up targets should an agreement not be found. [ @David_Ornstein ]

Aouar currently looks the more likely of the two, with Lyon needing to sell & the player thought to be keen on joining Arsenal. Dialogue between Edu & Juninho has been cordial. Arsenal do have other options if they cannot land Aouar. [ @David_Ornstein ] #afc

@David_Ornstein: “Arsenal’s pursuit of Lyon playmaker Houssem Aouar & Atletico Madrid defensive midfielder Thomas Partey is well documented & they will hope to get at least one of those deals done [before the deadline].” [
@TheAthleticUK
] #afc

Exclusive: Lazio close to finding agreement with Mustafi’s camp. Only small details left to reach final agreement

Union Berlin are close to finalising a deal to sign Liverpool goalkeeper Loris Karius on a season-long loan. He will undergo his medical today. (Source: KICKER)

That has sent Milan fans into a frenzy, with some speculating that the meeting could be regarding transfer operations such as potential pursuits of Daniele Rugani, Federico Bernardeschi or Douglas Costa.

However, according to MilanNews reporter Pietro Mazzara Agnelli’s visit to Casa Milan is to discuss with Milan management some matters that are related to Serie A.

Michaël Cuisance told to Bayern Münich board he wants to play. That’s why he agreed personal terms with Leeds. Bayern and #LUFC are still negotiating about the fee.

都唔知做乜鳩
等咁耐先出價，又唔係接近人地想要個價
搞成2個月先出價然後多仔唔使1min就reject
咁樣係咪兩邊都可以正式收工

Official | 22-year-old Ibrahim Sangaré leaves Toulouse for PSV for a reported €9m.

曼以為多仔好想賣，諗住拖到閂窗，多仔會割價
但今年疫情價，多仔根本賺少咗，拖到下年佢賺得仲多
(除非sancho今季跌watt)

Barcelona expects Manchester City to reduce their demands for Eric Garcia and make one last attempt to sign the player before the market closes. @moillorens #Transfers

Barcelona made an offer of €10M (€8M + €2M in variables) last month, but it was reject. They are asking for about €30M. @moillorens @samuelmarsden #Transfers

Barcelona was in no way willing to reach that amount and had cooled negotiations knowing that he could arrive free next summer. @moillorens @samuelmarsden #Transfers

Barcelona would prefer to advance his arrival this summer and continues to work to try to make a hole with the departures of Samuel Umtiti and Jean Clair Todibo, who really likes Everton. @moillorens @samuelmarsden #Transfers

On the other hand, Ronald Koeman said he is still waiting for the arrival of a centre forward to replace Luis Suarez and bring new additions into the team. @moillorens @samuelmarsden #Transfers

The media continues to speculate on the possibility that Memphis Depay is that man, but there are doubts that the operation can be undertaken due to FFP. @moillorens @samuelmarsden #Transfers

#RBLeipzig verpflichtet das Abwehr-Talent Joško #Gvardiol zum 1. Juli 2021!

Der 18-jährige Kroate 🇭🇷 erhält bei uns einen Vertrag bis 2026 ✍️

Bis zum Saisonende spielt Joško weiterhin für @gnkdinamo.

Alle Infos 👉

#DieRotenBullen

Gvardiol>RB

Ralf Rangnick has distanced himself from the Schalke job: "I can’t imagine coming to Schalke for a third time & certainly not as a coach." (WAZ)

因為要造數
好似話10月先done deal 筆數會計在下期財務報告

咁直接話10月先俾錢咪得

20 most expensive defenders ever:
1. Harry Maguire (Man Utd, €86.9m)
2. Virgil van Dijk (Liverpool, €84.5m)
3. Lucas Hernandez (Bayern Munich, €80m)
4. Matthijs de Ligt (Juventus, €75m)
5. Ruben Dias (Man City, €71.6m)
6. Aymeric Laporte (Man City, €65m)
7. Joao Cancelo (Man City, €65m)
8. Kyle Walker (Man City, €61.7m)
9. David Luiz (PSG, €59.5m)
10. John Stones (Man City, €58.6m)
11. Benjamin Mendy (Man City, €57.5m)
12. Aaron Wan-Bissaka (Man Utd, €55.8m)
13. Ben Chilwell (Chelsea, €55.8m)
14. Eliaquim Mangala (Man City, €53.8m)
15. Ferland Mendy (Real Madrid, €53m)
16. Rio Ferdinand (Man Utd, €51.3m)
17. Eder Militao (Real Madrid, €50m)
18. Nathan Ake (Man City, €45.3m)
19. Nicolas Otamendi (Man City, €45m)
20. Achraf Hakimi (Inter Milan, €45m)

唔講都唔記得lucas hernandez咁撚貴
佢係拜都好似後備多

好似話想放返法國添

番法國姐係又去psg

成個list得rio同vvd係好野

militao都唔差既

hakimi上季係多仔直頭好勁

曼城真係好撚癲 買咁多都砌唔到條靚後防出嚟
最勁竟然係冇上榜既Kompany

曼城果陣買kompany番黎簡直係超荀價

真係唔知點解眼光咁差
利物浦一擊即中 加個英冠仔已經攞聯賽歐聯

叫親mendy都係垃圾

According to the entourage of Javi Martínez, the player doesn't have to move at any cost. Staying at Bayern and running down his contract is a conceivable option for him [ @kerry_hau ]

Talks will still take place in the coming days. Bilbao is Javi's preferred option, but not the only one. For Bayern, should Martínez leave during this window, it definitely will not be a free transfer [ @kerry_hau ]

Fake
已有會計師fc 條數係唔會計落下期

FC Porto are interested in taking Barcelona midfielder Riqui Puig on loan, according to @Record_Portugal .

@LorisKarius signs in Köpenick on loan from @LFC .
#fcunion

條list好似有11個2019或者2020轉會，咁快就分到好野係鏝果堆

🗞 There is a lot more work going on behind the scenes at #mufc about alternative targets to Jadon Sancho. #udlatest [James Cooper via @skysports_sheth]

Undicesimo colpo: ecco Kevin-Prince Boateng!

Celtic sources 'insist' Odsonne Edouard will not be sold this summer

Barça sources say that it will be very difficult to bring Koeman the forward he wants (Lautaro / Depay). The economic situation is very delicate. @AdriaAlbets #Transfers

They are working on departures (Todibo, Junior, Umtiti) and they will try to sign a good 9, but it is complicated for now. @AdriaAlbets #Transfers

放走so9然後話無前鋒用

Depay 都買唔到

27m

賣埋飯既話 noble會唔會嬲到退休

李城買左中堅未 好耐無睇

里奧個時個價已經

Cancelo, Mangala 咁貴ge

孟加拉好多麻煩數 真實轉會成本好難計

Cancelo 係蛆太攻擊力強 防守唔差 不過鏝買卷廁紙都貴過人一條街

鏝買嘅全部都唔值咁貴

JM Aulas about Aouar #Arsenal deal: “There was a timid offer, it was not an offer that was even susceptible to making us consider a sale”.
How much you want? €40m, €50m?
“More than the first number that you mentioned...”. [@GFFN].
#AFC are still in contact with his agent. ⚪️🔴

英鎊貴咋？
我記得唔知28定30m gbp

From Barça, they say that the signing of a 9 (Depay) is complicated. They understand Koeman's request, but the message is that the economic situation is very delicate. And if no more players come out, they will hardly be able to satisfy the coach.
@HelenaCondis

講起佢依家去咗邊

華倫西亞

option咋嘛
佢得幾錢人工呀咁都要share

3萬都要share

Tier hawks 🦅

🗣 David Ornstein [on Jadon Sancho to #mufc]: “I did think that this week the pursuit would be over. I was actually quite surprised when we called around and it was: “No, you know it’s still open.” #udlatest [@David_Ornstein, Ornstein & Chapman]

subscribed了

Re: Jens Petter Hauge

Jens Petter will arrive in Milano in the next hours

Jens Petter arriverà a Milano nelle prossime ore

Last details to be sorted out between the parties.
Player will be joining AC Milan this week

Update @MichaelCUISANCE: the negotiations between @FCBayern and @LUFC are entering the decisive phase. the player has permission to leave the club @BILD_Bayern

Reports claim Manchester City have opened talks over signing Napoli striker Arkadiusz Milik

好似就係兩條數
波圖一筆，另外有間公司揸住佢部分擁有權
英超要球會100%擁有，加埋就係5380

應該係，當年英鎊成1.5、1.6歐羅
而家兌1.1都難

但當年3300萬鎊，其實都好貴下

一腳踢agger路落後備啦

Talks continuing re Alex Telles. @ManUtd do not think £18m is realistic for a player who can sign pre-contract in little over three months and leave for nothing at the end of the season.

乞衣黎，拿拿臨俾啦

With 7 days remaining of the window, Lyon's priority is selling highest wage earner Memphis Depay - they are asking for €25m, but L'Équipe report they would consider bids of around €12.5m - Barcelona have told OL they can't afford a deal.

Barcelona will submit a new offer for Eric García before October 5th. Manchester City are aware of the 19-year-old's desire to leave the Etihad to return to the Camp Nou, and there's talk that Rafinha could enter the operation. [md]

我有冇get錯
里昂肯半價賣，但巴塞連半價都俾唔起？

睇翻都得C美度一個賣得出下錢 用黎買左dest 應該比唔起

如果係真，迪比千2萬真係好底
其他球會都應該要買
雖然唔係頂級
踢咁多年應該成熟左，里昂攻擊重心
岩岩轉埋著里昂10號加隊長

施美度€30m、拉傑迪€1.5m
Dest €22m、迪比€12.5m
巴塞連€3m都俾唔到

抵到爛，買嚟玩一年唔掂再放都肯定有賺咁濟

So9唔係賣左6m咩

唔係要賠人工送走佢咩

今時今日12m買到個成左名既球員真係狗衝啦

好似最後無?
BTW好似落左加西亞 bid 咁應該堅無曬錢

下年免簽咪算 簽佢返黎咪又係打後備

計埋通漲

He joined Manchester United in July 2002 for around £30 million

免費+6m歐戰成績浮動
Suarez Vidal Rakitic加埋賣咗€17.5m
但係即時攞到嘅basic fee得拉傑迪嗰€1.5m

應該冇計通漲，即係計匯率，當年英鎊貴到傻

淨

Fulham are considering a move for Crystal Palace defender Scott Dann to resolve their defensive problems. #ffc #cpfc

點解佢唔續約？

哥狗都幾睇重佢，出場機會唔少

巴塞青訓係咪又愛回家？

Fiorentina are looking to bring Krzysztof Piątek back to Serie A, as Hertha hold out for a permanent deal - the former Milan striker is valued at €25m. (Sky Sport Italia)

【#轉會SportsLight】
Sky Sports記者Lyall Thomas報導，#熱刺 有意斟介 #車路士 的魯迪加（Antonio Rudiger）。由於 #國際米蘭 嫌熱刺報價（3000萬歐元）太低，加上國際米蘭已向 #熱拿亞 出售高甸（Diego Godin），不會把史堅尼亞套現。報道指，車路士不可能讓魯迪加以外借形式轉投競爭對手，而前者亦拒絕向Sky Sports證實報道。值得一提的是魯迪加在對熱刺的比賽裏被對方球迷種族歧視。
#體嘢 #sportsyeah

There he is, #MCFC fans...🧐

Ruben Dias has been spotted in Manchester as he looks set to join Pep Guardiola's side. 🔵🌙

2 reasons why Dest will play for Barça: 1) He wanted Barça over Bayern 2) Ajax, who allowed Barcelona to pay (in installments) about €5M now and the rest, naturally with significant interest, to be paid over the next 5 seasons Dest will sign for.
@MigRico

第一個point
Q：點解佢揀巴塞而唔係拜仁？
A：因為佢想踢巴塞多過拜仁

洗黑錢呀..27M

#MUFC and Porto are still haggling over a fee for Alex Telles, but it now looks highly likely he will arrive at Old Trafford within days.

到底巴塞簽到閘先定曼聯簽到閘先

#Paqueta al @OL, titolo definitivo dal @acmilan: tutto tra poco su @SkySport 24 con @PeppeDiSte #calciomercato

Paqueta>里昂

🚨 Andreas Pereira is set to have his Lazio medical on Wednesday morning. #udlatest [Various via @Sport_Witness]

咁即係其實打算放艾奧亞

意假乞衣點會真係用個option

巴塞啦 沙真奴迪斯嘛
Btw原來佢係美國人 一直以為係荷蘭仔

拉素之前好多億億聲嘅中場同神鋒去咗邊

都幾快手搵到替補
效率高到

米連高域沙域
拉素有一億神鋒咩 係咪拖連奴個比洛迪?

佢老豆定唔知老母係荷蘭人

有時如果太高效率 賣人會俾買家食住
不過諗起之前好似話放Reine-Adelaide
可能係頂佢都未定 未必一定艾奧亞

我仲以為係頂Aouar or Depay個位
Paqueta係打攻中定打翼

Paquetá will sign his contract as new OL player on next two days. Personal terms agreed until June 2025 - AC Milan will sell him on a permanent deal. Here we go! 🤝🇧🇷

...and Arsenal have confirmed to Aouar agent that they’re still negotiating and will try to get him. ⚪️🔴 #AFC

cam

新卡卡咁就離開AC米蘭

走得咁突然

唔奇啦表現咁差
乞衣米蘭止到蝕算係咁

最初黎果陣好勁，之後一多傷就麻麻

#mufc have made a second offer to FC Porto for Alex Telles. Active negotiations are ongoing. Telles has agreed to join United #mulive @mohamedbouhafsi]

Offloading Oleksandr Zinchenko key to any Manchester City bid for Ajax's Nicolas Tagliafico | @TelegraphDucker

🗞 The word from inside #mufc has been pretty consistent for some time regarding Jadon Sancho: they will not be meeting Borussia Dortmund’s £108m valuation. #udlatest [@TelegraphDucker]

🗞 Watford gave an agent a mandate to try to find a buyer for Ismaila Sarr and, about a month ago, there was a meeting with #mufc officials. Watford are looking for at least £40m. United have signalled that they would only favour a loan deal for now. #udlatest [@TelegraphDucker]

🗞 AS Roma have come back to the table to discuss buying Chris Smalling. #udlatest [@TelegraphDucker]

🗞 #mufc have been slowly getting Porto down on price and, at present, the two clubs are at least £5m apart for Alex Telles. Porto want around £18m but that is still considered excessive by United. All signs point towards a compromise. #udlatest [@TelegraphDucker]

當年打破咗米蘭塵封咗17年嘅轉會費紀錄嘅新卡卡

loan的話點解唔搵隻26 27當打
sarr 做過渡期好似唔多夠?

一齊簽唔到

今年武肺多左好多球會借住先玩下

但太勁嘅又唔會借俾你

有時真係不得不佩服英超球會嘅搵錢能力

有勁過sarr嘅肯借比你先算

bale

接碧基班，等免簽好過啦

Bayern Munich are interested in Brighton right-back Tariq Lamptey and have already made an enquiry for the 19-year-old, according to @SPORT1.

左閘Shaw同班頓威廉斯唔夠做咩？

幾岩拜仁踢法，同阿方素戴維斯雙閘齊爆

放dalot，然後威廉斯去返右邊?

科素文沙好過達洛咩？

Williams RB, Dalot for sale

唔係岩岩轉會咩？

好似係1月嗰時買

唔講真係唔記得曼聯有達洛特呢個人

一個廢，另一個廢同埋易傷

好似唔多夠班wo

曼聯係咪以為臨收市先出手會壓到人價?
但全世界都知你急到瀨喎

williams就算啦 睇佢歐霸好似細路同大人踢咁

神鋒音樂比利?
條友意甲以外冇料到

#Juventus called #Lyon yesterday for Houssem #Aouar. The Italian club wanted to know Lyon’s asking price & the status of negotiations with Arsenal. For the moment, Juve have not made an offer for the midfielder. Lyon awaits a new #Arsenal offer in the evening !

Borussia Dortmund will not sell Jadon Sancho this summer, even if they receive an offer of €150 million. (WAZ via @Ballzirkulation)

見到laporte 喺ig同otamendi 告別
即係dias會去鏝？

...also Bayern Münich know that Sergino Dest is a new Barcelona player. Contract until June 2025. Never been in doubt. It was and it’s here-we-go 🔵🔴 #FCB #Barcelona #Dest

訓左幾耐?
Otamendi退休喇
Dias一早過咗皇啦

老鼠定牙路？

#163

去皇果個係Diaz
佢去埋AC Milan啦

一日未官宣都未知咩事
但Laporte 官宣左otamendi 離隊

咁貴

咁你咪等官宣

Jovic's future at Real Madrid is still unclear according to the player's environment, Luka personally wants stay in Madrid but Zidane has decided to keep Mayoral and loan out Jovic. [ @EduAguirre7 ]

賓菲加出咗官宣啦

According to Rai Sport journalist Ciro Venerato, Nice want to sign Sokratis.

Callum Hudson-Odoi to Bayern is unlikely. Chelsea neither want to sell nor loan the player [ @kerry_hau ]

好鐘意睇呢啲deal
打完場歐霸買起對面主力

Several Bundesliga clubs are interested in signing Alexander Nübel on loan from Bayern. The club was opposed to the idea of sending Nübel out on loan, however the situation seems to have changed right now [Bild]

Bayern are looking for a backup for Lewandowski. Flick would be interested in Mario Götze as he played this position before in the NT. The bosses are reluctant. If Salihamidžić does not find a striker before the window shuts, Götze remains an option as he's a free agent [Bild]

Torino make progress on Gaston Ramirez front: the latest

Afte a difficult start to the season, Torino are looking to bolster 5heir squad in final days of transfer window. The granata has a very positive conversation to acquire Gaston Ramirez, who previously played for manage Marco Giampaolo. The only thing missing is the final approval from the Uruguayan midfielder who received some other offers as well.

Spartak Moscow makes offer for Napoli's Hysaj: the details

Spartak Moscow is looking to Serie A for reinforcement. The Russian club is interested in Napoli's Elseid Hysaj, class of '94 right back, who has his contract expiring with the team in 2021. Spartak Moscow has offered Napoli 7 million euro for the player. The player has been offered a 5 year contract worth 3 million euro per season.

Sheffield United prepare £20m bid for Liverpool's Rhian Brewster | @mcgrathmike

慘 應該好多球隊想要啦

Borussia Dortmund will not sell Jadon Sancho this summer, even if they receive an offer of €150 million. (WAZ via @Ballzirkulation )

Hertha Berlin have made a new €25m + bonuses offer to Lyon today for Jeff Reine-Adélaïde - player would prefer to move to Rennes, who this morning informed OL that they wanted to slow talks down.

打fifa咁

Lyon have begun talks with Islam Slimani over a possible move from Leicester - deal could be done on a free transfer, according to RMC - full story.

咦乜原來你冇訓到 以為你昏迷咗幾年

Corriere della Sera reports that Juventus are in talks with Fiorentina over the £45m signing of Federico Chiesa.

點解哈化好似幾疊水

#mufc are very close to agreeing a deal for Ousmane Dembélé. Barcelona would accept an offer between €50m and €60m. #udlatest [AS]

Clarification: @gerardromero hasn’t expanded on the Ousmane Dembélé to #mufc story. We are waiting for more news. Stay tuned.

居然簽遲到大王

無翼仲平放丹比利
巴塞真係痴左線

Manchester United have finally made their first offer for Sancho - an initial payment of €80m plus a further €20m in bonus payments, yet it’s been rejected at this stage #muzone [Sky Deutschland]

Sky Sports: Manchester United have made bid worth up to €100m for Jadon Sancho. Bid has been rejected by Borrusia Dortmund. Bid was €80m plus €20m in add ons

用嚟壓價

KYLIAN MBAPPE: REAL MADRID TO MOVE FOR 'CHOSEN ONE' IN 2021

Luis Alberto signs new Lazio contract to 2025

Oggi è veramente un giorno magico, è il giorno del Mago... ✍️ #MagicLuis2025 ➡️

天份好撚高 其實我都想佢打返起

比起翼 更加冇嘅係錢

Just added an update on #USMNT and #NUFC right back DeAndre Yedlin in the Real Time section of @TheAthletic app. Yedlin looking likely to play out his contract at Newcastle.

Ces dernières heures, l’optimisme régnait du côté des dirigeants anglais autour d’un accord à 35 millions d’euros, 5 millions de bonus et 20% sur la plus-value. C’est cette dernière offre qui devrait faire craquer l’ASSE.

Official: 韋斯利科芬拿 > 李斯特城 fee agreed
€35m + €5m浮動 + 20%二次分成

華西賣晒d人排緊西甲榜首

臨尾球波咁樣吹手球o哂咀

加埋皇蘇都多傷兵，完全攻唔入

冇咗嗰條on9仔日日話要做隊長 屌班主屌領隊屌隊長屌隊友
隊波係踢得輕鬆啲

€68m+€3.6m

奧達文迪都done deal，1500萬歐羅

Braithwaite wants to continue at Barcelona. The club technicians are happy with him. If there is no great offer, he will stay.
@gerardromero

Manchester City & Barcelona are in talks for Eric Garcia and including a player in the operation. They have proposed Rafinha and City are thinking about it.
@orioldomenech

Junior Firpo bets on staying at Barcelona. He is not convinced by the interest of any of the clubs that have come close to him, and would only leave if he finds a better project than the one he has at Barcelona.
@ffpolo

He has talked with Koeman, and knows that Jordi Alba would be ahead of him in the team. However, he believes that Koeman wouldn’t mind giving him a chance if Jordi Alba goes through a bad phase.
@ffpolo

呢件水唔水？黑店走出嚟怕怕

Barcelona want Memphis Depay. If he doesn’t come, then no other striker will come.
@totcosta

Barcelona denies any negotiations with United for Dembele. United is considering, but only if it is a loan. Dembele, for now, has NO intentions of leaving either. There are 6 days left, anything is possible.
@gerardromero

As it stands, Dembele *does not* want to leave Barcelona.
@fraporzio95

睇吓冰人

國家隊好似仲係pepe表現好過佢

本身panic buy
Overpaid
又唔係真係好勁 護級隊先球皇
點會有好offer

放完拎嚟買dest depay咋

係咪又多個日本人去ac米蘭
想睇大劣人酸

Jovic has been offered to Man United as to many other clubs yet

Any updates about Mustafi to Lazio

there's nothing for Mustafi to Lazio atm - they already signed Wesley Hoedt

有無卡雲里消息？

岩岩簽就問水唔水

格拉沙幾時學左fsg啲野
6m真係當人乞衣

屌睇錯

雙方叫價差6m呀，唔係出6m

有6m分歧

睇錯bid6m

下次醒少少知道未

寸能到

知道未

打少啲丁

妖人?

Hansi Flick's idea to bring Mario Götze remains rejected by the club's bosses, as was the case before with Benjamin Henrichs [ @SPORTBILD ]

As was the case last year with Coutinho, Perišić & Odriozola, Bayern are looking for solutions with loan deals. Thomas Lemar is a name being discussed. Lemar is struggling for game time under Simeone and Bayern's French players would make his integration easier [ @SPORTBILD ]

Atlético Madrid would rather sell Lemar than loan him out ( @SPORTBILD )

Sampdoria: steps forward for Leicester's Adrien Silva

Sampdoria are having busy transfer-market days, between the arrivals of Candreva and Keita and the negotiations with Torino for Gaston Ramirez.

The club are pursuing for another signing: Adrien Silva, with negotiations that have been opened for days. In the last hours there have been step forwards for the Leicester's midfielder: after the last contacts, there is optimism about the arrival of the class 1989 midfielder to Sampdoria.

Verona-Parma-Sampdoria interested in Nice's Cyprien

Chelsea, Alonso's departure likely: Juventus and Inter are possible destinations

Milan: Real Madrid's Nacho joins Tomiyasu and Manchester United's Dalot as possible reinforcement

West Ham submit bid for Fiorentina's Milenkovic: the details

After a few excellent season with Fiorentina, centre-back Nikola Milenkovic has become one of the most interesting prospects in Serie A.

The Serbian has attracted interest of many clubs, including Premier League side West Ham. In this sense, the Hammers have already submitted a€25 million bid for the Serbian, born in 1997. Fiorentina are pondering West Ham's bid, however they are holding out for a more profitable offer.

Napoli, the latest on outgoing transfers from Llorente to Hysaj

Roma-Borja Mayoral talks stall, but the giallorossi are still in pursuit

Juventus turns down Valencia’s offer for Rugani: the latest

關富安健洋咩事？

Tomiyasu as one of the player targeted

27-year-old Spanish attacker Jesé is seeking a mutual termination agreement with PSG - Les Parisiens had hoped to sell him to raise funds, but might have to get more pragmatic at this stage of the window.

Southampton to submit offer for Brest midfielder Ibrahima Diallo

L’Équipe report that Premier League side Southampton are poised to rapidly make an opening bid for Brest defensive midfielder Ibrahima Diallo, after they reacted too slowly and missed out on Ibrahim Sangaré, who yesterday officially joined PSV.

The 21-year-old has an agreement with SB29 that allows him to leave this summer of an acceptable bid is made – after the Saints made an initial enquiry in recent hours, it is expected that they return with a first formal offer imminently.

A deal could be closed for €15m plus bonuses.

Breaking | Napoli have made a €30m including bonuses bid for Lille midfielder Boubakary Soumaré - talks ongoing, according to Téléfoot Chaine.

St Étienne considering move for Malang Sarr (Chelsea)

Téléfoot Chaine report that Ligue 1 side St Étienne are seriously considering a loan move for 21-year-old French defender and Chelsea man Malang Sarr.

Les Verts today agreed to sell 19-year-old Wesley Fofana to Leicester City for €40m including bonuses plus a 20% sell-on percentage fee clause.

Sources tell Get French Football News that Sarr is interested in the move, delighted by the possibility of linking up with Claude Puel again, the manager who first gave him his chance at OGC Nice and actually played him in his preferred role of left-sided central defender. ASSE would be open to a 24-month arrangement if that could suit Chelsea.

One to watch in the coming hours.

PSG looking at Mouctar Diakhaby as Antonio Rüdiger alternative

France Football report that PSG have sounded out the possibility of signing 23-year-old French defender Mouctar Diakhaby from Valencia as an alternative to Antonio Rüdiger, who is their primary target on loan with an option to buy.

FC Bayern an Thomas Lemar von Atlético Madrid interessiert

Discuss Lemar>Bayern

Newcastle no chance

We are delighted to announce the signing of Nigerian international defender William Troost-Ekong on a permanent transfer.

Sought-after teenage striker Djibril Touré also joins on a five-and-a-half-year contract.

Tottenham have yet to bring in a striker this window but Portuguese television station TVI24 claims they are one of three Premier League clubs circling for Benfica's Carlos Vinicius.

The 25-year-old, who scored 18 league goals last season, is valued at £46 million by Benfica, a fee Spurs, Leicester and Crystal Palace are all hesitant to pay. Arkadiusz Milik and Josh King are two other forwards Tottenham are reportedly considering.

簽佢正頭可以賣文迪啦屌

又盲追big name

🚨🎥 @TheAthleticUK Q&A 🎥🚨

📺 Latest episode @TifoFootball_

youtu.be/swtY8pZXFvk

🇫🇷 Kante to Man Utd? No but links explained #CFC #MUFC

🔴 Guendouzi’s Arsenal future #AFC

🦊 Fofana to Leicester + exits #LCFC

😇 No.6 search + Sessegnon #SaintsFC

Kante not for sale

BVB have turned down latest Man Utd offer for Jadon Sancho - within last week. Adamant he is going nowhere. Big decision for Utd now. Have another go? Look elsewhere? Or, knowing JS would move at end of season, get short-term. Or nothing.

唔簽艾拿巴都應該賣文迪啦

Are they still in talks with Atalanta for firpo?

no, Atalanta are not in talks for Firpo or for Ghiglione. They’re gonna sign Fabio Depaoli from Sampdoria 👍🏻

Manchester United are close to completing a £20m deal for Arsenal's AINSLEY MAITLAND-NILES, according to Sport1.

Told there is nothing in rumours that Manchester United are in for Arsenal's Ainsley Maitland-Niles. He's not a target. Alex Telles edging closer though. #mufc

Maitland-Niles>Manutd ❌

曼狗平平地執黎試下啦...有martial 普巴 都溝通到既..

Aston Villa have signed Ross Barkley on a season long loan from Chelsea

❗️ Barcelona and Dest have agreed terms on a five-year contract. [@MikeVerweij]

呢單估佢唔到 good deal 黎

No Man Utd bid for Maitland-Niles, or Dembele. Any interest around Dembele would be regarding a loan.

單野都幾快手

BREAKING: Manchester United are in discussions with Barcelona over Ousmane Dembele.

🗞 #mufc are in discussions with Barcelona over Ousmane Dembélé.
It is understood United are looking at a loan deal rather than a permanent switch. #udlatest [Sky]

Michaël Cuisance joins Leeds on a permanent deal. Medicals completed, contract signed until June 2025, turned down a bid from another EPL club. ⚪️ #LUFC

True: @SpursOfficial asked @bayer04_en for Lucas Alario (27). José Mourinho wants the striker to have a backup for Harry Kane. Rudi Völler, head of sport, declined the request (via @cfbayern and @westsven)

疤又做善堂

會唔會呀
人都未買到又放
朗奴高文唔係話搵佢做主力咩，同埋球員又唔想走
唔通高層又趕人走

廢柴都要

拜仁咁都賣 好等錢洗？

都幾
加埋Cuisance好似話要出場機會

Except for a last minute surprise, Junior Firpo will remain at Barcelona for at least 1 more season. Right now there is NO proposal that is interesting for the club or the player. @tjuanmarti #Transfers

季尾踢個幾場有d料到

Told @WestHam have no intention of selling Declan Rice in this transfer window. Club actively looking to strengthen, esp defence.

Jens Petter Hauge arrives at Casa Milan to complete his move to AC Milan and sign his contract. (Source: @TorreGigi)

Thomas Lemar can leave Atlético Madrid on last days. RB Leipzig and Bayern Münich are both considering him as an option. 🔴 @cfbayern @MatteMoretto #RBLeipzig #Bayern

So true

Tariq Lamptey will not be going to Bayern Munich. Brighton have rubbished reports coming from Germany. There has been no contact from Bayern for Lamptey [ @AndyNaylorBHAFC ]

Cuisance幾勁

Re: Luka Jović

He was fantastic for @Eintracht when he played there. Has been struggling in Madrid. A loan seems to be in the cards.

Apparently Roma the favorite. But I would love to see him in England / Man UTD

Torino: new offer to Lyon for defender Andersen

Torino are very active in this late transfer-market days: the club keep pursuing for Joachim Andersen, class 1996 Lyon defender and former Sampdoria player.

After last days pressing, Torino has presented a new offer to Lyon: a loan with option to buy, but the French club are asking 25 millions, and Torino could choose to continue the deal on a loan basis without option to buy. Andersen is also one of the main targets of Valencia for their defense, together with Rugani.

真心覺得佢唔係差
係真係唔啱踢

Everton make enquiry for Norwich City defender Ben Godfrey

Dani Parejo and Francis Coquelin have left, with Javi Gracia's side assessing a deal for Drinkwater to bolster the midfield, according to Radio Esport Valencia.

Boca Juniors are targeting former Newcastle and West Brom striker Salomon Rondon, sources have told ESPN Argentina.

Villarreal are leading the race to sign 22-year-old Tottenham defender Juan Foyth on a season-long loan, according to El Periodico Mediterraneo.

Newcastle United have made contact with Manchester United to discuss the availability of centre backs Chris Smalling & Phil Jones.

#NUFC | Telegraph

提都費事提佢踢緊邊隊

A meeting will be held between #mufc and AS Roma on Friday to negotiate a deal for Chris Smalling. Diogo Dalot may also be discussed because Roma are interested. #udlatest [@FabrizioRomano, @podcastherewego]

Agents involved in the negotiations for Alex Telles are convinced an agreement will be reached in the next few days between #mufc and Porto. #udlatest [@FabrizioRomano, @podcastherewego]

Ismaila Sarr is one of the alternative options for #mufc to Jadon Sancho. Watford value the player between €55m and €60m. #udlatest [
@FabrizioRomano, @podcastherewego]

#mufc are considering an improved bid for Jadon Sancho after having their first bid [£73m rising to up to £91.3m] rejected. #udlatest [Sky]

曼聯一有份就變55M

All go mu la diu

咪on9嘥多狗時間啦

利問價40m
曼問就55

邊個翼鋒係施蒙尼用得叻
Correa Vietto G Martins Vitolo Gaitan Cerci
Jota都要去狼隊先發光發亮
係得Carrasco一個
Saul都用到冇咩靈氣

Porto considered Manchester United's latest offer for Alex Telles unrealistic and haven't entered talks with United because the bid 'didn't even deserve a response'. (Source: O Jogo / @Sport_Witness)

Ronald Koeman wants Depay. There have been many names like Isak or Raul de Tomas, but Koeman only wants Depay. They are ready to make a bid and are convinced they can sign him, but it depends on whether they sell players. @FabrizioRomano @podcastherewego
#Transfers

利馬其實個陣諗住頂到艾達杜蘭
始終佢又係打開442同lm
兩個特點幾似
真係無諗過廢到咁

獌狗柒完未

［新足球頻道介紹 ］車路士最新賣人消息 （門將及後衛篇）/ Kepa, Rudiger, Alonso躝？ / 靜鷹鷹鷹 Hawks (tier hawks)

Fiorentina have pushed back Manchester United's advances for the loan of Federico Chiesa #muzone [@mcgrathmike]

#mufc have rejected a loan offer from Bayer Leverkusen for Diogo Dalot. United would only let him leave permanently. Dalot’s priority is to affirm himself in England but admits he could leave to play more regularly #mulive [record, @Sport_Witness]

Paperworks signed between Lazio and Man United for Andreas Pereira on loan with buy option [€27m]. New bid from AS Roma for Chris Smalling is expected submitted on next 2 days - he wants to leave #MUFC. 🔴 #transfers

@FabrizioRomano Will BVB accept €120m on installments??

€120m guaranteed immediatly or nothing, their position by 3 months. We’ll see

Best story of today....or yesterday

An English journalist asks:
- Mister Sancho! Will you stay or will you go?

The only problem for the journalist....it was not Sancho. It was another Dortmund- player...!!

TAXI!!!!!

#mufc are willing to improve their €15m bid for Alex Telles, but the new amount would depend on performance bonuses. FC Porto are not interested in bonuses #mulive [a bola, @Sport_Witness]

買後防啦

當年阿狗同摩納哥嘅email 紀錄流出：

阿 摩
阿: 35m ?
摩: no
A: 55?
M: no
A: 92m?
M: ok
A: What?
M: What?
A: What?

不過正正經經簽中堅同中場算啦 簽埋一堆唔急要既位

傳過todibo, 應該無曬聲氣

Everton make £26m bid for Norwich central defender Ben Godfrey @Matt_Law_DT

Torino make approach for Rennes forward Niang

With five days remaining until the end of the transfer window, Torino are looking to bring in reinforcement to Giampaolo's squad. The Granata, after submitting a bid to Lyon for Andersen, have targeted Rennes striker M'Baye Niang.

The Senegalese, who left Torino on a permanent deal in 2019 to join the French side for €15 million, could return to the Granara where he made 29 apperances scoring four goals and providing three assists.

Torino have also made an offer to Bournemouth for Norwegian striker Joshua King. However, the player is still uncertain about potentially joining the Granata.

哥利亞係前鋒比佢擺喺右翼
Saul根本唔係翼嚟

Hertha Berlin have reached an agreement with Lyon to sign 22-year-old French youth international attacking midfielder Jeff Reine Adélaïde for €27m, OL will retain a sell-on percentage fee clause.

Davy Klaassen hands in transfer request, Ajax in negotiations

According to Kicker, 27-year-old Werder Bremen midfielder Davy Klaassen has submitted a transfer request with a departure very possible.

Eredivisie side Ajax in negotiations to sign their former player for a reported fee of €12 million, according to Bild, which would allow Bremen to strengthen their side before Monday’s deadline.

Funds are limited at Bremen, with the Bundesliga side securing the permanent transfers of Leonardo Bittencourt (Hoffenheim) and Ömer Toprak (Borussia Dortmund). Felix Agu and Patrick Erras have both joined on a free transfer and Tahith Chong has signed on a season-long loan from Manchester Untied.

?

AS Monaco and Sampdoria have reached an agreement for the loan - with an option to buy - of Keita Baldé.

We'd like to wish @KeitaBalde the very best of luck on his return to #SerieA.

ℹ️ ➡️

Nantes have tried again for Marseille attacker Valère Germain (30), offering a long running contract - player wants to play Champions' League with OM this season.

Marseille make contact over Mattéo Guendouzi loan

As reported by Foot Mercato and since reiterated by Téléfoot Chaine, Ligue 1 side Marseille have made contact in recent hours with counterparts at Arsenal over the possible loan of French midfielder Mattéo Guendouzi.

The Gunners want a sale, but OM cannot afford it – any deal looks quasi-impossible to achieve at this stage.

Celtic interested in Tottenham's Ryan Sessegnon

在轉會談判官迪克羅爾為阿仙奴工作的最後一個球季裏，他努力地談判湯馬士利馬的交易，那是一場折騰了整個夏天的肥皂劇。阿仙奴從六月起就開始談判，但由於摩納哥要價過高，雙方一直沒法達成共識。在距離轉會窗關閉還有兩天時，迪克羅爾接到摩納哥行政總裁華斯利耶夫的電話，他要求阿仙奴作出最後決定。

於是迪克羅爾與雲加及首席執行官加薛迪斯展開了會談，他們決定推動阿歷西斯山齊士加盟曼城，從而獲得資金將湯馬士利馬帶到北倫敦。但這個方案的問題在於時間，由於湯馬士利馬被召入了法國國家隊，他需要在當晚參加對荷蘭的世界盃外圍賽。

「當我們接觸到湯馬士利馬本人的時候，已經是下午三時了，他表示自己壓力太大，只想馬上回到摩納哥休息。」儘管當時阿仙奴已經和湯馬士利馬談妥了個人條約，甚至願意提高報價，但湯馬士利馬表示自己需要更多的時間來考慮自己是否要轉會，而時間正是阿仙奴所急缺的。

迪克羅爾表示，雖然阿仙奴想盡快簽入湯馬士利馬，並在最後一日向摩納哥開出一億歐元求購，但阿歷西斯山齊士竟然無人問津，令兩名球員都無法轉會：「我們一直都收不到對阿歷西斯山齊士的正式報價，直到曼城在最後一天出現。」

曼城在壓線日向阿仙奴開出了六千萬鎊的報價，但由於擔心沒有時間完成湯馬士利馬的轉會，阿仙奴最終拒絕了曼城。迪克羅爾表示：「如果想爭逐歐聯席位，留下還是賣走阿歷西斯山齊士會對我們更有利？」

最終雙方都沒有轉會離隊，阿歷西斯山齊士在半季後加盟曼聯，阿仙奴換來亞美尼亞中場米希達利恩作為替補；而湯馬士利馬則在二零一八年夏季，以七千二百萬歐元天價加盟馬德里體育會。

Lucas Paquetá ---> Lyon

阿買到aouar未

Saul俾佢搞到變咗工兵
以前好有靈氣

Conor Coady extends his stay at Wolves by putting pen-to-paper on a new five-year deal.

Congratulations, skipper

用嚟賣錢籌旗買新中場
點可能借
借完代表今個轉會窗game over

狼隊重未完

施蒙尼啲波真係拍得住摩佬，悶

續約啫

入完89波就買人走

呢件吹得好勁又話新卡卡
踢左一季就比人賣走

伊巴嚟之前 成隊垃圾求其揾個岀嚟吹奏姐

The agreement has been reached between Tottenham and Benfica for Carlos Vinícius - loan until June 2021.
The buy option clause for Carlos Vinícius will be around €45m, as per
@_GoncaloLopes
.
José Mourinho is gonna approve the deal.
#THFC also asked for Milik but no agreement.

Confirmed. This is the situation. Negotiations on - #MUFC, Barça and OL involved. Different positions. Talks ongoing.

Todibo’s departure is key to Eric Garcia’s arrival. Barcelona would accept the offer of Fulham , but it all depends on the French defender, who is not clear about leaving.
@moillorens

@samuelmarsden

記得佢比亞迪克都係19年冬季轉會一齊黎?以為乞衣可以靠佢兩個復甦
柏基達就話新卡卡,比亞迪完就話新利雲定唔知新咩

比亞迪半季無表現，跟住簽番伊巴，就即刻賣走佢

Kicker on the rest of Bayern's window:

• Departures: Cuisance (almost done) - either Ulreich (permanent) or Nübel (loan)

• Signings: right-back (possibly Aarons) - midfielder (if Martínez leaves too) - winger (Lemar being discussed). Loan deals are likely like last year

On the other hand, Alexander Nübel wants to go out on loan if he will be number 3 or number 2 in alternation with Ulreich. Nübel has inquiries from the Bundesliga and from abroad. Meanwhile Bayern prefers to keep Nübel in order to learn from Neuer as the initial plan was [Kicker]

Fiorentina latest on the center back moves from Milenkovic to Martinez Quarta

Fiorentina and Martinez Quarta have found an agreement, with the 24-year-old defender giving his approval to the move from River Plate to Italy. The player's agent is pushing with his club with the offer from Commisso's Fiorentina at €6m plus different bonuses. The Argentine club however will wait to give a response because of their focus on an upcoming Copa Libertadores match. Both Fiorentina and the agents are hopeful of the agreement becuase River risk losing him for free. The player is set to take medicals in Argentina ahead of a national team callup on Monday.

Ceccherini will most likely depart Fiorentina to make room for Martinez Quarta. Verona is interested. West Ham's offer for Mikenkovic was turned down.

Elche negotiating for Napoli's Llorente: the latest on outgoing transfer

Juventus-Fiorentina, ongoing contacts for Chiesa: viola turn down De Sciglio & Rugani

Roma-Manchester United, intermediary in Smalling deal to arrive in Italy on Friday: Giallorossi also interested in Dalot

Fiorentina target Callejon as Chiesa’s potential replacement

Tottenham move on from Milik: focus on Vinicius

Barcelona source contacted by L’Équipe: “We haven’t received any offers for Ousmane (Dembélé).”

Leicester have offered St Étienne Filip Benkovic on loan

RMC report that Premier League side Leicester City have proposed 23-year-old Croatian central defender Filip Benkovic on loan with an option to buy to St Étienne, after purchasing Wesley Fofana from them for €40m.

Benkovic arrived at the Foxes for €14.5m in 2018 and was then loaned to Celtic and Bristol City consecutively.

ASSE are considering him as an option.

I am hearing that #USMNT central defender Matt Miazga is most likely going to Anderlecht on loan from Chelsea for the upcoming season. If it happens, it would be a good opportunity for him to work under Vincent Kompany.

Welcome back, Naldo!

The former Royal Blue will be part of Baum's coaching staff

#S04

🗞 #mufc are open to the possibility of signing a striker before the deadline if a suitable opportunity arises. #udlatest [@David_Ornstein]

Second offer from Barcelona for Eric García: €8M + €2M in variables. City asks for €20M. @SiqueRodriguez #Transfers

This journalist is Tier 1, so let’s see. Barcelona made the same offer last month too, but it was rejected. Poker game.

Barcelona has offered €8M + €2M in variables *and* Rafinha. City wants €20M (initially asked for €30M) and does not want Rafinha because they have too many midfielders. @rac1 #Transfers

Barcelona will raise their offer, in the variable format, to reach €12M-€15M. @gerardromero #Transfersv

Barcelona’s second offer is €10M (€8M + €2M in variables) & is identical to the first offer. At City, this offer generates annoyance. They won’t let Garcia leave for this amount. They’ve made the figures clear: €20M (minimum) - €30M. @QueThiJugues #Transfers

Almost everyone is trying to convince Dembele to give his “OK” to join Manchester United. Dembele had said “No” to United a few weeks ago. Now, sources from the negotiations are moderately optimistic with a possible way out. @santiovalle #Transfers

靚仔過夏蘭特好多

Lucas Torreira very close to signing for Atletico Madrid. Torreira will join Atletico initially on loan with the club granted an option to sign him permanently. [@TheAthleticUK]

For the player’s part, Torreira has been convinced by Diego Simeone that he will play an important role for Atletico next season, and potentially beyond. [ @TheAthleticUK ]

咁愛巴塞點解之前又要走？

Arsenal hoping to offload Sead Kolasinac and Lucas Torreira by end of the week to fund Houssem Aouar transfer

SIMON COLLINGS

True: Andrej Kramaric won‘t be a Player of @FCBayern . A deal is not possible because of the high cost @BILD_Sport

屌佢老母買啲有英超經驗架啦

又儲翼衛........

Atlético are open to the idea of putting a loan deal in place, but only if said agreement includes an obligation to buy.

Bayern would prefer to avoid such a clause at present, as they are merely seeking cover in the 2020-21 campaign. [@rubenuria,@Dennis_iceman11]

Bayern are keen on taking Thomas Lemar on loan from Atlético Madrid but putting an agreement in place will not be easy. That is because the terms favoured by Bayern are not the preferred option for those on the opposite side of discussions [@rubenuria,@Dennis_iceman11]

Sergiño Dest to Barcelona is now official.

成個救世主君臨天下咁
荷甲咁多水貨

Roma-Borja Mayoral, decisive day: meeting scheduled

Roma have been working on finding an alternative to Edin Dzeko upfront and today could be a decisive day in the negotiation with Borja Mayoral. There's a meeting scheduled today to try to complete the negotiation, Mayoral came through Real Madrid's youth system but played at Levante the last two seasons.

The striker born in '97 was also previously linked to Lazio so the city of Rome has been in his sights for quite some time, today could be the day that opens the doors to Italy's capital for him.

Newcastle looking into Rugani loan

Newcastle have approached Juventus about taking Daniele Rugani on loan, claims Alfredo Pedulla.

Adrien Silva from Leicester to Sampdoria, done deal and here-we-go. Total agreement reached on last few hours. And Ronaldo Vieira is joining Hellas Verona from Sampdoria. 🔵 #LCFC #transfers

Re: Jadon Sancho

No bid in today.
Sancho was back in training today

Fulham are looking for a centre-back and have opened talks for many players. Negotiations on with Sampdoria to sign Omar Colley; Barcelona are not willing to accept the loan bid for Jean Clair Todibo.

Borja Mayoral is joining AS Roma on loan with an option to buy. [ @AranchaMOBILE ]

Just like Kramaric, Thomas Lemar to Bayern is not happening. The overall package is too expensive [Bild]

阿狗班高層真係好撚垃圾
人就一係賣唔到淨係可以借走最後免費放一係就賤價放

Sampdoria pursue Roma defender Fazio: the situation

Sampdoria are very active on the transfer market, after reaching an agreement for Adrien Silva they are now looking for a reinforcement for their defense. Should they be able to move Colley to Fulham, the blucerchiati would like to replace him with Fazio, a defender Ranieri is familiar with after coaching him at Roma and is requesting to improve his backline,

Fazio has two years left on his deal at Roma and is asking for a third season to be added to join Sampdoria, his style of play is seen as ideal for Sampdoria's defense.

鬼叫人工偏高咩阿狗

Rennes have made contact to sign Juan Foyth on loan from Tottenham Hotspur - they feel that their priority target, Mohamed Simakan (Strasbourg), is priced too expensively at €20m.

Andreas Pereira>Lazio on loan
@Di Marzio

仲尷尬過nani 同kagawa個對話

Piatek 著19號好勁，係轉左9號先廢

Omar Colley has been excluded by Sampdoria squad for tomorrow’s match against Fiorentina due to advanced talks with Fulham. 🛑 #FFC #FulhamFC #transfers

Radja Nainggolan agreed personal terms with Cagliari until June 2023 to come back on a permanent deal. Advanced talks with Inter to complete the deal during the weekend. Also Nainggolan is coming after Diego Godin...

Tier Hawks

鷹哥會唔會講埋其他隊？

flying back tonight

哩頭同啲隊友farewell完
第二日: I am back

片尾有講話會呀

綜合樓上三條tweet...

1:18am : Michael Cuisance's move to Leeds United has fallen through. Bayern and #LUFC couldn't reach an agreement.

2:20am : Michael Cuisance-Leeds deal was done. Agreement reached, personal terms ok, player in Leeds to complete medicals.

2:51am : Michael Cuisance move from Bayern Munich to Leeds has collapsed after midfielder failed medical.

球員傾掂 > 球會傾唔掂 > 球會終於傾掂 > 終於有得去體測 > 體測衰咗

米希達恩嗰單真係好戇鳩
都唔知做咩最後免費放
明明option to buy 有10m定唔知幾多

Barça sees it difficult for Dembele to leave. They do not accept a loan, only transfer. United wants a loan. There is no longer a resounding “no” from Dembele, pros & cons are being evaluated, although it seems that today it is very complicated.
@HelenaCondis
#Transfers

點都叻過04架啦
起碼係佢度執到Kolasinac先

你地都唔輸蝕，哥列斯卡紐亞辛尼加埋唔洗80m

Napoli interested in Bakayoko; contact made with Chelsea

Fiorentina make inquiry for Izzo

Fiorentina continue their pursuit of a centre-back as the negotiations with River Plate for Martinez Quarta got more complicated in the last few hours. In this regard, the Viola have made an inquiry with Torino for Armando Izzo.

For the left-back position, Fiorentina are also evaluating the signing of Barreca, who could provide back-up to Biraghi.

Finally, Commisso's club dream about a possible signing: Andrej Kramaric from Hoffenheim.

Napoli's Younes heading towards Eintracht Frankfurt: the latest

Amin Younes and Napoli are getting further apart. The German player, with Lebanese origins, is ready to say farewell to the Azzurri after 2 years. His future may be at Eintracht Frankfurt, as ther German would be ready to welcome the player. The clubs are negotiating for a loan fee for a 2 year loan with an option to buy. Napoli would receive 2 million euros with the future fee for the option yet to be determined. In his 2 years at Napoli, Younes has collected 27 appearances and 4 goals.

FC Köln are closing in on the loan signing of 25-year-old Borussia Dortmund winger Marius Wolf, deal could be completed on Friday, according to Transfermarkt.

Werder Bremen reject opening offer for Davy Klaassen

Werder Bremen have rejected an opening offer from Ajax for 27-year-old Dutch midfielder Davy Klaassen, according to Bild.

The Eredivisie club are preparing a second offer for their former player, whom has officially handed in a transfer request at Werder Bremen, who are willing to allow Klaassen to leave, to cover the transfers of Leonardo Bittencourt and Ömer Toprak.

Ajax offered an initial €7m plus a further €5m in future incentives and whilst a second offer is unlikely to increase in fee, the Dutch side will pay a higher base price for the Dutchman.

Hertha Berlin hold initial discussions for Wendell (Bayer Leverkusen)

According to Sport Bild, Bundesliga side Hertha Berlin have held initial discussions with Bayer Leverkusen for the transfer of 27-year-old left-back Wendell.

The Berlin side have registered their interest in the Brazilian, who has a contract with B04 until 2022.

Arsenal defender Sead Kolašinac remains at option for Bayer Leverkusen and should Wendell depart, we could see the Bundesliga side push forward with their move for the Bosnian before Monday’s deadline.

Breaking | Rennes are in active talks to sign William Saliba on loan from Arsenal, according to @SimoneRovera & confirmed by Ouest-France. More follows tomorrow.

Memphis Depay turns down AC Milan

Dutch international and Lyon attacker Memphis Depay has rejected an offer from AC Milan, according to Foot Mercato.

He remains keen on a move to Barcelona, but time is running out for the Catalan club to make an acceptable bid to OL.

The 26-year-old appears most likely to stay with the Ligue 1 club and run down his contract so that he can sign somewhere else on a free transfer from January onwards.

Crystal Palace still in negotiations with both player & club to sign Saïd Benrahma from Brentford, according to France Football.

PSG talks for Houssem Aouar this week, per L'Équipe:

- Monday: Phone call between Al Khelaifi & Aulas
- Tuesday: In person talks between Al Khelaifi & Aulas in Paris
- Thursday: Al Khelaifi instructs Leonardo to contact Aouar's entourage

梅斯達菲又然

Xherdan Shaqiri Liverpool transfer update after Carabao Cup absence

Xherdan Shaqiri’s Liverpool career could be drawing to a close after he became the subject of transfer interest.

Two clubs have expressed a desire to sign Shaqiri, who the Reds value at around £20million.

Told that Wilfried Zaha's chances of leaving Crystal Palace in this window are likely to rest on Man United or Atlético Madrid pursuing their interest. United have 25% sell-on clause for Zaha while Atlético move would be dependant on them selling Thomas Lemar

Marko Grujic is wanted by Southampton and West Ham. Of the two clubs, Southampton are very keen. #awlfc [@DominicKing_DM]

喺馬體會踢得好地地 做乜去格拉納達

師兄係咪唔識睇字
呢個係屈仔轉過去
哥倫比亞前鋒

使唔使咁認真
唔識字都認得樣啦下話

早幾年30m去愛華頓

即係你地覺得我全篇文都唔識字，又唔識圖，淨係睇得明Luis Suarez同Granada？

Fofana官宣左

Wesley Fofana Signs For Leicester City From Saint-Étienne

No offer has been received for Umtiti, his salary cannot be afforded by clubs like Lyon. If there is no last minute offer, Umtiti will remain at Barcelona. @santiovalle #Transfers

In the last hours, Barcelona has reached an agreement with Fulham over Todibo for €18M. However, the operation isn’t fully closed yet, because London isn’t Todibo’s preferred destination. Barcelona hopes to convince him to accept the offer. @MigRico #Transfers

Barcelona and Ter Stegen’s agent have progressed negotiations over Ter Stegen’s contract renewal. His renewal would be set until 2025. Ter Stegen has always wanted to stay Barça and the club also wanted him to stay. @MigRico #Transfers

Dembele, who was previously reluctant, accepts Manchester United as his destination, but he’ll only leave if he’s bought permanently. The player and the club agree that he will not move from the Camp Nou through a loan to United. @MigRico #Transfers

膠鷹Youtube Channel:

@Matt_Law_DT : The interest from Arsenal for Jorginho is real. It's very real! I mean look, I think Arsenal are probably going to sign Aouar and Jorginho's not their first choice. Arsenal have got Jorginho on a list of three [shortlist]. It's real, I was told not to discount

一隊都無乜出過賣到23.5m仲要有得回購

踢左咁耐入得2球會好地地？

Mario Götze, who has been linked with Bayern during this window, is now in talks with Hertha Berlin. Götze would be willing to take a big pay cut and accept wages of under €5m per year [Bild]

Cuisance is now back in Munich - an extremely difficult situation for both sides: Flick and Bayern had already written Cuisance off. The failed medical check also raises fitness questions. If Cuisance stays, Flick has to somehow reintegrate him into the team [Bild]

On the other hand, Cuisance, who is already impatient and over-ambitious, knows that Bayern already planned without him, therefore his chances of playing are now even lower [Bild]

擺明做數

屈福特班主賣左格拉納達架啦

Breaking | Ousmane Dembélé now “enthusiastic” about the idea of joining Manchester United, according to L’Équipe. More follows.

Breaking | Brest have now accepted a bid from Southampton for Ibrahima Diallo worth around €15m, according to RMC.

Ryan Sessegnon: Tottenham defender wanted by Hoffenheim and Hertha Berlin

Tottenham wing-back Ryan Sessegnon is wanted by Hertha Berlin and Hoffenheim on loan.

We are delighted to announce @daviidraya1 has signed a new long-term deal with us

#BrentfordFC

Celtic to discuss De Sciglio deal

Celtic's search for a new left-back has led the towards Juventus defender Mattia De Sciglio, claims Gianluca Di Marzio.

呢個米蘭反骨仔搞到要踢蘇超

估唔到廢到咁

有好多人踢咗成季都入唔到一球，佢踢一場就即刻俾人撬，仲想點？

唔買辛祖買呢件

點都要買右翼嘅
買依件都唔錯啦
潛力唔會差過辛祖
係多傷啫
其實曼聯咁有錢值得博下

佢唔傷係ok

仲要幫佢較鬧鐘

Thomas Partey has never been part of Torreira deal. Arsenal board and Arteta like the player so much, but Atlético Madrid always turned down any possible bid or negotiation. Release clause or nothing. They’re still convinced that Thomas will stay. ⚪️🔴 #AFC #Atleti

今年真係好多好多loan with buy option
疫情未穩定之下連obligation to buy都好少好少

仲要係利維 不嬲慳錢大王黎

丹比利控球.gif

Bye

佢係多仔好勁，但係疤真係好廢

Official announcement: Borja Mayoral

Real Madrid C. F. and AS Roma have agreed to the loan deal of Borja Mayoral for the next two seasons, until 30 June 2022.

It’s AC Milan vs AS Roma for Diogo Dalot. Milan are still in talks with Manchester United for the right back. Roma asked for him as part of the Smalling deal. Talks on.

Update @Calteck10 : The talks between @FCBayern and @ChelseaFC about Callum Hudson-Odoi are entering the decisive phase

Sven Ulreich is about to join HSV. Agreement in principle reached between all parties. The transfer had not been financially manageable for Hamburg, but Bayern have generously lowered their demands [ @Transfermarkt ]

In addition to accepting a low transfer fee, Bayern will take over a high percentage of Ulreich's wages (€3m) until 2021 [ @Plettigoal ]

Anderlecht’s new central defender:

Matt Miazga (25, 美國旗幟, Chelsea).

Loan without option.

@PJCalcoen

More here:

#cfc

Hertha Berlin head coach Bruno Labbadia has held initial discussions with free agent Mario Götze, German is ready to reduce his salary demands. (Sport Bild)

HLN tell Get French Football News that Rennes’ opening bid for Jérémy Doku was less than €20m - Anderlecht want minimum €30m.

Inter Milan & Napoli still in talks for Boubakary Soumaré

Téléfoot Chaine report that Italian duo Inter Milan and Napoli are still in talks over the possible signing of French youth international central midfielder Boubakary Soumaré.

Lille are still keen to raise more money this summer, but the 21-year-old has yet to decide whether or not he wants to join either of these sides.

West Ham submit bid for Marseille defender Duje Caleta-Car

L’Équipe report that Marseille have in recent hours received a bid from Premier League side West Ham United for 24-year-old Croatian central defender Duje Caleta-Car.

This offer is way off the required asking price set by OM. We don’t currently have details in terms of the size of the offer nor the nature of the demands from OM, but one to watch in the coming hours.

Marseille boss Villas-Boas: no interest in Jean-Michael Seri or Mattéo Guendouzi

Speaking to reporters at a press conference this morning, Marseille manager André Villas-Boas announced that the club had no intention of signing Mattéo Guendouzi (Arsenal) & Jean-Michael Seri (Fulham) respectively.

“Not at all. Guendouzi neither, it is not true at all. We are not looking for anything, unless we get offers for our players. We don’t have any offers for our players, sorry.”

兩季

Diego Perotti from AS Roma to Fenerbahçe on a permanent deal, agreement to be completed on next 24 hours as per
@DiMarzio
.

Leonardo just confirmed Hassem Aouar is *not* going to be signed by PSG on this summer: “Aouar is a dream. But it’s not the right moment to sign him...”. [
@SaberDesfa
]

Again. Lucas Torreira deal between Arsenal and Atlético Madrid is almost done [loan + buy option], ready to be signed, also personal terms ok. But... Atléti will complete and announce the signing of Torreira only when one player will leave the club.

Napoli have submitted an official bid for Tiemoué Bakayoko to Chelsea. Simple loan without buy option offered on last few hours. Talks ongoing.

Diogo Dalot to Milan details
- Loan *without* buy option.
- No option because #MUFC asked for €30m as fee.
- The player will fly tomorrow, he’ll arrive in Italy for medicals and to sign his contract.
- AC Milan accepted simple loan because Roma were pushing again to sign him.

Everton today agreed also personal terms [until June 2025] with Ben Godfrey as new centre-back, after completing deal and fee details yesterday with Norwich. Here we go soon.
Three days ago, Chelsea turned down another loan bid from #EFC for Tomori.

OL board insist they won’t accept less than €50m for Houssem Aouar. Arsenal are in talks and pushing... but there’s no agreement with Aulas atm.
Real Madrid are not in the race for this summer, same as PSG. Juventus are now working to sign Federico Chiesa and not Aouar.

Tielemans

撞樣

係咪15號完晒轉會窗

主流聯賽都係5號得返兩日

英格蘭國內轉會好似去到15號 其他聯賽唔知

Rumours coming out of France regarding Real's interest in Lyon's Aouar (reported by @lequipe ) are not true. Real Madrid will not sign anyone in this transfer window. [ @jfelixdiaz via @RM4Arab_Videos ]

New discussion today about Houssem Aouar between Arsenal and Lyon. No agreement found.

Arsenal is still ahead.
But time flies... OL president Jean-Michel Aulas has given an ultimatum before tomorrow.

Bayern are now rather willing to let Javi Martínez go for free, which means Athletic can be back in for the player as they didn't want to pay a fee before. Al-Nassr from Saudi Arabia have also made a lucrative offer for Martinez. It now depends on which offer he'll accept [Sky]

Mickaël Cuisance is now back in Munich after his Leeds move collapsed due to a medical problem. Bayern are no longer relying on the Frenchman. Cuisance has to find a new club before Monday's deadline. Otherwise, Bayern have to find a way to reintegrate him & keep him happy [Sky]

Napoli make progress on the Bakayoko front: the latest

It appeared he would be returning to Milan, but recently Napoli took the lead in the race to bring Tiemoue Bakayoko back to Serie A. The partenopei are trying to close the deal with Chelsea who still own his rights, the French midfielder could take his medical as early as tomorrow or Sunday, should the clubs reached an agreement on a loan with no formal option to buy.

Bakayoko played last season on loan at Monaco after his positive experience at Milan where he played for Napoli's current coach Rino Gattuso.

Parma close to sign Durm from Eintracht

Parma is about to sign Eric Durm, left-back from Eintracht Frankfurt. The operation is almost closed (few details on the player's contract are left to discuss) with the formula of the loan with the option to buy.

Torino prefer Inglese over Bournemouth's King for the attack

Torino have narrowed their targets on Inglese while Joshua King from Bournemouth becomes less likely. The Championship club is asking for £20m, which is higher than Torino wish to pay for the 28-year-old Norwegian on an expiring contract in June.

Instead, Parma's Roberto Inglese has returned to the club's radar. Parma are asking for €15m but a deal could close around €13m. Torino will make their decision shortly on the new attacker to add to the team.

Ciepłe powitanie. A warm welcome, Matti. Central defender, age 25. On loan from @ChelseaFC . @MattMiazga3 @USMNT

Celta Vigo, West Ham & Torino interested in Barcelona midfielder Rafinha

Rafinha Alcantara is set to leave Barcelona, according to Mundo Deportivo.

Celta Vigo are ready to make an offer for the midfielder, who spent last season on loan at the club. West Ham and Torino are also interested in landing the 27-year-old midfielder. Barcelona head coach Ronald Koeman said that the player can look for a new club as he is surplus to requirements at Camp Nou.

VfL Wolfsburg have strengthened their attacking department with the signing of Maximilian Philipp on loan from Dynamo Moscow.

#VfLWolfsburg

Wylan Cyprien will sign for Parma on loan with a €7m obligation to buy

OGC Nice have accepted an offer from Serie A side Parma for French midfielder Wylan Cyprien, according to Gianluca di Marzio.

The 25-year-old is already in Italy to complete a loan with €7m obligation to buy move to Fabio Liverani’s men.

OGCN will receive a €1.5m loan fee – Cyprien will have a contract with Parma until 2025.

WBA boss Slaven Bilic reiterates transfer stance over Sheffield Wednesday target Kenneth Zohore

Head coach Slaven Bilic has reiterated his desire to offload a number of West Bromwich Albion's fringe players, including Sheffield Wednesday target Kenneth Zohore.

DERBY IN TALKS FOR AUSTIN

Derby County are in talks with West Brom over a potential deal for striker Charlie Austin.

Austin is into the final year of his West Brom deal and the striker would be open to a move to ensure he got regular football.

Austin’s game time has been limited to the League Cup this season and has slipped down the pecking order under Slaven Bilic despite scoring 11 goals in all competitions last season.

The 31-year-old old has scored 34 Premier League goals during his career.

Man United boss Solskjaer wants James sale to fund Sancho bid; board unconvinced - sources

Manchester United boss Ole Gunnar Solskjaer is prepared to sell winger Daniel James to fund a late move for Jadon Sancho, sources have told ESPN, but is yet to convince the club's hierarchy to sanction a potential £25 million sale of the Wales international.

Mark Ogden

佢好似19定20歲一直比車仔外借借到宜家都25歲

車迷屌到佢仆街中

串人矮既冚家產就是鳩但啦

Houssem Aouar & Memphis Depay will be in training with Lyon this afternoon, in the squad to face Marseille - the Lyon board have decided to stop all negotiations, according to RMC.

A source told RMC on Friday night that Memphis Depay was still trying to push for a move to Barcelona & that Houssem Aouar was speaking to Juventus - strangely no mention of Arsenal.

Frank Lampard confirms he wants to keep Hudson-Odoi: “He’s part of our plans at #CFC. Bayern Münich? There is no definitive answer, we will know by Monday whether there is. Callum is our player, what CHO wants comes into consideration, it has to work for us”. 🔵 @NizaarKinsella

Manchester United are still trying, also today, to get Ousmane Dembele on loan from Barcelona. @angelomangiante @SkySport

Lyon have announced the exact same thing to L'Équipe.

Lyon source to Le Progrès: "The deadline has past - neither Memphis nor Houssem are going to leave. They will train today & be in the squad tomorrow."

Gaizka Garitano (Athletic coach) says his club will make no further signings during this window [ @kerry_hau ]

Javi Martínez was heavily linked with a move back to his former club

According to Kicker, Marc Roca to Bayern is a done deal for €9m plus add-ons. The player will sign a 5 year contract

Napoli, Younes set to join Eintracht Frankfurt

A few days ago, Napoli sporting director Giuntoli stated the club would complete some outgoing moves, one of these led to Amin Younes joining Eintracht Frankfurt on a two year loan deal with the German club retaining an option to buy, this morning the contracts where signed with the official announcement expected shortly.

Brest looking at Ibrahim Amadou (Sevilla) as Ibrahima Diallo replacement

Ligue 1 side Brest are actively seeking a replacement for 21-year-old defensive midfielder Ibrahima Diallo, who they agreed to sell to Southampton yesterday for €15m plus a 20% sell-on fee percentage.

Sporting Director Gregory Lorenzi is looking at 27-year-old midfielder Ibrahim Amadou, according to L’Équipe.

Sevilla are willing to make serious efforts in terms of covering parts of his salary during a loan to make departure happen.

Now, SB29 just have to convince Amadou to make the move.

#Younes completes loan switch to

@Eintracht

#ForzaNapoliSempre

Sébastien Corchia reaches mutual termination agreement with Sevilla

Spanish side Sevilla on Saturday announced that they had reached a mutual termination agreement with 29-year-old French right-back Sébastien Corchia.

Corchia joined the Monchi-led outfit in 2017 for €5m, but never managed to succeed, being sent out on loan twice, to Benfica and Espanyol respectively.

Sevilla have allowed him to exit his contract 12 months early – the Frenchman had previously been linked with a move to Lens at the beginning of the window and is now free to join any club of his choosing on a free transfer.

Anderlecht's president has arrived in France for finalisation talks with Rennes over the sale of 18-year-old attacker Jérémy Doku - deal is looking likely to be around €25m plus bonuses.

Jeff-Reine Adélaïde could still leave Lyon before Monday - he is injured & won't face Marseille, but today's deadline appears not to apply for him as OL already have a €27m agreement with Hertha Berlin - just waiting for the player to decide. (RMC)

Manchester United are poised to complete the signing of 16-year-old central defender Willy Kambwala for €4m including bonuses, according to RMC.

The full story as our number nine signs up for four more years! #Raul2024

Fin de la relación contractual con #ShinjiKagawa

香川真司選手との契約解除のお知らせ

Ex-Manchester United forward Shinji Kagawa has had his contract terminated at Real Zaragoza.

cls 呢件先9m
仲要無人爭

Breaking | Houssem Aouar has just come out of a meeting with the Lyon board & announced to the rest of the staff that he is staying at Lyon. This despite the offers from Arsenal & concrete interest from Juventus & PSG, he has decided to do another season with OL. (RMC)

Amad Traoré > Parma deal just confirmed also by president @Kyle_J_Krause

No Manchester United for him, he’s joining Parma on loan from Atalanta. Huge talent.

平咗好多

曼好似會簽卡雲尼

Nikola Kalinic from Atlético Madrid to Torino, agreement set to be reached on next 24 hours. Deal collapsed with Bournemouth for Joshua King.

Chelsea have accepted Napoli bid for Tiemoué Bakayoko. He’s joining on loan until June 2021 - back with Rino Gattuso as manager. Deal to be completed tomorrow, waiting for medicals and paperworks to be signed.

I’m told Arsenal aren’t close to any deal to sell Shkodran Mustafi. Similarly progress over Sead Kolasinac’s departure hasn’t been swift. So far the only significant sales the club have made are Emi Martinez (£20m) and Sam Greenwood (£3m).

Arsenal retain their interest in Thomas Partey.

Talks are ongoing - but #AFC still unwilling to meet his release clause as hopes of a deal for Aouar continue to slide.

Partey played in Atleti's game on Saturday but belief is there internally that a move could still happen.

Tiemoué Bakayoko will be in Napoli tomorrow to undergo medicals. It’ll be a simple loan, *no* buy option. He’s leaving #CFC. 🔵

Chelsea are refusing to sell Callum Hudson-Odoi on loan with buy *option* to Bayern.

No agreement Chelsea-Inter for Marcos Alonso on loan.

英超咁鐘意簽過氣神鋒
花膠 西瓜 伊巴 卡雲尼
但除咗伊巴冇個踢得起

車仔伊度奧都係good deal

花腸最可惜 本身係摩納哥果時世一前鋒 但踢場垃圾丙組波斷腳 之後都打唔番果幾年既水準

法卡奧唔係踢馬體會成名嫁咩

Cavani呢啲走位型前鋒去曼聯應該冇運行

應該波圖成名馬體會全盛

仲要為世界盃急住出返嚟
結果閪咗兩季先正常返

仲有柏圖,伊度奧

花膠+侯克+保亞斯，波圖三劍俠

Done deals and confirmed. Ryan Sessegnon to Hoffenheim on simple loan, Juan Foyth to Villarreal on loan with buy option. Official announcement soon. Tottenham approved both deals.

Barcelona raises their proposal for Eric Garcia, and it reaches €15M with variables. 🇪🇸⚡️

Todibo continues to evaluate proposals. Dortmund has joined the race, but there are many doubts from his agent and the player himself over an exit.
@EsportsRAC1

Dembélé will stay at Barcelona. The French winger is excited about having a great year, hopefully without any injuries. [cadena ser]

里昂唔接受分期咩？

TF1 journalist @JulienMaynard : "In the event of a loan, William Saliba could remain in the Premier league."

As for the search for a backup striker, Andrej Kramaric is not an option anymore due to his high pricetag. Flick could have imagined Mario Götze at Bayern, but not the bosses. Götze is now in talks over a move to Hertha [BamS]

Regarding the wing, Callum Hudson-Odoi remains Bayern's top priority. Thomas Lemar is definitely off the table [BamS]

Max Aarons is deemed too expensive (Norwich demands €22m fixed + €11m in add-ons). In addition, not everyone at the club is convinced of the player [BamS]

After Marc Roca, Bayern are still looking to strengthen in three positions: right-back, winger and striker [BamS]

Summary:

Bayern's bid for Hudson-Odoi (loan + £70m option to buy) is now confirmed by @draper_rob , @JacobSteinberg , @FabrizioRomano , @NizaarKinsella and @SkySportsNews .

Chelsea could accept a deal if Bayern include an obligation to buy for next year instead of just an option.

£70m is over €77m which is just short of Bayern's record transfer (Lucas Hernández)

Cagliari makes offer for LAFC attacker Rodriguez

Cagliari continues to look to strengthen their roster for Eusebio Di Francesca. In addition to Nainggolan, the rossoblù are searching for an attacking winger. A profile that interests the club is that of Brian Rodriguez, attacker for Los Angeles FC.

The class of 2000 player is already a member of Uruguay's national team. He arrived in the MLS last summer, after his first professional experience with Penarol. With LA, he has appeared 27 times, with 2 goals and 8 assists in one season. Cagliari would propose a first offer of 10 million euro, considering 500,000 euro for the loan of the player and another 9.5 million in case of renewal. At the moment, the discussions do not seem destined to come to life.

Borussia Dortmund among clubs interested in Barcelona defender Jean-Clair Todibo

RAC1 report that Borussia Dortmund have joined the list of potential suitors interested in Barcelona defender Jean-Clair Todibo.

Fulham have submitted an €18 million bid to sign Todibo, but they are not the only club that has taken an interest in the promising defender. Borussia Dortmund are reportedly the latest team in for the Frenchman, according to the Catalan outlet. Dortmund saw Todibo’s performances at first hand last season, while on loan at Schalke 04.

Espanyol close to completing deal for Cristhian Stuani from Girona

Espanyol are close to completing a deal to bring Uruguayan striker Cristhian Stuani to the club from Girona, according to Sport.

The Segunda clubs are already in the final phase of negotiations, and recently relegated Espanyol hope to announce the signing of Stuani either on Sunday or at the latest on Monday, the final day of the window.

Agreement with @Udinese1896_en for the acquisition of the player Rolando Mandragora

Ajax submit third offer for Davy Klaassen (Werder Bremen)

Eredivisie side Ajax have made a third offer for 27-year-old Dutch midfielder Davy Klaassen from Werder Bremen, according to De Telegraaf.

An agreement is expected to be reached this weekend after Klaassen submitted a transfer request. However, Bild report that Werder are holding out for €15 million whilst Ajax have offered €12m so far.

Klaassen featured in Werder Bremen’s 1-0 win against Arminia Bielefeld on Saturday.

屌，咪能信
拜狗次次吹到option to buy 幾大都唔會買斷

拜傻撚咗？

有幾傻？橫掂都唔會買

睇錯Ronaldo Maradona

PSG won’t sign Marcelo Brozovic – Le Parisien

Le Parisien report that barring an improbable u-turn between now and Monday night, Ligue 1 side PSG will not be signing Croatian midfielder Marcelo Brozovic from inter Milan.

A Milan source tells the outlet: “It is impossible.”

Brozovic, according to RMC and Foot Mercato, had been an individual that PSG Sporting Director Leonardo was hoping to explore signing this weekend, with a meeting with his agent scheduled.

The same goes for defender Milan Skriniar, although PSG weren’t even considering that such a deal could be possible before the end of the window, as they can only offer loan with option to buy packages.

For Brozovic, it appears that Inter Milan would open to offloading, but it would have to be done on a permanent basis.

Leeds United making a play for Rennes winger Raphinha

Goal France report that 23-year-old winger Raphinha is the subject of an approach from Premier League side Leeds United, who are trying to sign him before Monday’s deadline.

The Brazilian was signed by SRFC last summer for €21m from Sporting Portugal, with the Whites currently working to convince the Brittany side to part with their #7.

LUFC have made an opening bid, but the size of that offer has not yet filtered through – at the moment, we don’t know if it will be enough to convince Florian Maurice and Nicolas Holveck to sell the talent.

A source close to the situation says that not only will it be difficult for Leeds to agree a fee, but also there will be administrative issues, as Raphinha would need a work permit to play in England.

Leicester City can confirm that midfielder Adrien Silva has signed a permanent deal with Serie A side Sampdoria, subject to international clearance

All the best, @Adrien_Silva23

原來未走

THANKS FOR EVERYTHING, DANIELE!

The paths of Juventus and Daniele Rugani have gone their separate ways. The defender, who has been with Juventus since the 2015/16 season, will play for Stade Rennais this season on loan.

乜料

呢條友係咪種生基勁到

係拜仁今夏專做垃圾回收

請大家幫鷹生活得更有尊嚴Watch & Like

地方的鷹需要你

想問下英超轉會今晚幾點完？

RB Leipzig are in advanced talks to sign Justin Kluivert from AS Roma on loan. Agreement close to be reached for the Dutch winger. #ASRoma #RBLeipzig @SkySport

hk time
星期二6am

PSG借Danilo同Joao Mario

借去PSG係咪忽撚咗
依啲後生仔借去啲穩定正選嘅隊咪算

Rafinha will also stay in Barcelona. @AdriaAlbets #Transfers

If there is no radical turn in the situation, he will continue at the club until next year. The player can leave for free from January. @AdriaAlbets

Eric Garcia Barcelona is getting complicated. Manchester City continues to demand €20M for him. Barcelona had offered €5M fixed + €10M in variables. @rac1 #Transfers

Things can turn, because he is still the priority for Barcelona, but right now it is complicated. The operation is not closed yet. @gerardromero

Junior Firpo will stay. @gerardromero #Transfers

卓普莫婷2.0

Concrete talks are currently taking place over a potential move of Marseille right-back Bouna Sarr to Bayern. Mickaël Cuisance could go to Marseille in return [ @SkySportNewsHD ]

Brighton have rejected a bid of around €20m from Bayern for Tariq Lamptey. Offer was deemed not enough by the Premier League club. Bayern want to sign a right-back before tomorrow's deadline, and Norwich's Max Aarons remains a topic as well in Munich [Kicker]

Hudson-Odoi has *never* reached an agreement with Bayern. He’s happy to stay at Chelsea as Lampard wants to keep him.

No agreement reached with Bayern Münich after bid on loan with buy option. Bayern still trying...

But #CFC convinced he’s staying, as per @SJohnsonSport .

Justin Kluivert to RB Leipzig on loan [€1,5m] with buy option from AS Roma, deal to be completed soon. Also Hertha Berlin were trying to sign him.

Medicals tomorrow with RB Leipzig when all details will be sorted, after Thomas Lemar deal collapsed because of his wages.

#Villarreal and @SpursOfficial have reached an agreement for the loan of @JuanMFoyth 🇦🇷, who will spend the 2020/21 season with the Yellows. The loan includes a purchase option at the end of the campaign.

Welcome aboard the Yellow Submarine!

Sead Kolašinac is not in Arsenal's match day squad to face Sheffield United today, Bayer Leverkusen have shown previous interest but would need to sell Wendell - linked with Hertha BSC - before they make a defensive signing, according to Kicker.

Our understanding is that Werder Bremen would allow Milot Rashica to leave should they receive a suitable offer before Monday's transfer deadline.

João Mario will not be joining PSG, according to RMC.

Rennes accept €17m + €6m bonuses offer from Leeds United for Raphinha

Ouest-France report that Ligue 1 side Rennes this morning accepted a bid from Premier League side Leeds United for 23-year-old right-winger Raphinha, worth €17m + €6m in bonuses.

The Brazilian has not yet obtained a work permit to complete the move to the English side – this will be the final hurdle for the Whites – his case will be considered this morning by the relevant English authorities.

Angers to land Sofiane Boufal from Southampton

L’Équipe and Foot Mercato report that Angers are poised to land Moroccan international Sofiane Boufal from Southampton in the final hours of this window.

It is a big deal for Le SCO, who are going to see the return of the 27-year-old, who first flourished under their roof.

Boufal has been convinced by Stéphane Moulin to make the move – this, despite the fact that Olympiakos and Real Betis have shown interest, and the forward has received very lucrative proposals from Chinese and Saudi Arabian outfits.

Angers have offered him a long-term contract, which he accepted last night. Besiktas were ready to outbid the French club in the last minute, but the Ligue 1 club have agreed a fee with the Saints.

Barring a major u-turn, Boufal is expected to become an Angers player in the coming 36 hours.

Anderlecht accept €26m + bonuses bid from Rennes for Jérémy Doku

Ouest-France announce that Rennes have completed an agreement with Anderlecht for 18-year-old Belgian attacker Jérémy Doku after more talks last night and this morning.

The Anderlecht president arrived in France yesterday for finalisation negotiations and wasted no time in agreeing a deal.

The deal is done for €26m + bonuses, and also includes a sell-on percentage fee clause – 5-year contract for Doku.

隊報認錯左Joao Mario同Danilo

Danilo去PSG先岩

2/3係variables

痴撚線真定假

傳奇

係咪今晚deadline?

香港6號早上6：00

全力支持阿森纳！

愛回家

屌呢條友係咪之前踢過愛華頓
成個白粉友咁， 下下屙尿射波
傳波冇腳到位
一係後場兩腳橫傳交功課

真心覺得佢係愛華頓近20年最差收購

止到蝕算係咁
2&b應該仲衰過佢

Dalot

伊禾比作用大啲 卡拉臣完全係冇用

2和b用骰仔嚟比喻，就係粒得1同6既骰

仲要有五面係1個下先大鑊

笑左

Butland 換Gunn

Hansi Flick is assuming that Javi Martínez will stay at Bayern. The player also can imagine staying despite all the transfer rumours around him [ @altobelli13 ]

Joshua Zirkzee could join Feyenoord on loan.

Manager Dick Advocaat: "That would be an excellent player for us (..) If it suits me, we will make an attempt to sign Zirkzee. Bayern benefits from him playing, and the salary is often not a problem in a loan deal" [@DennisVanEersel]

放個後生入莫停做乜鳩

Stephan El Shaarawy is back to AS Roma on loan, confirmed and here we go! Total agreement reached, he'll be the replacement for Justin Kluivert who's joining RB Leipzig [here we go too!]

There’s NO option to buy for Moise Kean to Paris Saint-Germain from Everton. The player is already in Paris to have medicals and sign his contract. Also Danilo Pereira is now joining PSG.

Here we go confirmed for Davy Klaassen back to Ajax

Torino progresses with Slimani discussions; makes offer for Marcos Paulo

Torino is aggressively working the transfer market during its final hours before closing. For their attack, two players may in fact arrive. The granata club is advancing discussions for Leicester attacker Islam Slimani, given that Kalinic is likely headed to Besiktas.

Torino also made an offer for Fluminense's Marcos Paulo, class of '99 attacker, as a future investment. The young talent would arrive on a formula of a loan deal with the right to buy. Torino awaits a response from the Brazilian club.

For the midfield: Torino is working to acquire Joao Mario. They are trying to convince the player of Giampaolo's project and get his "yes."

Lyon in advanced talks to sign De Sciglio on loan from Juventus

Mattia De Sciglio is set to leave Juventus as the Bianconeri are in advanced talks with Olympique Lyonnais over the loan of the Italian right-back.

The parties are working on the final details of the agreement with De Sciglio ready to join the French giants on loan with no option to buy. The departure of the former Milan player could give the Bianconeri a boost in their pursuit of Fiorentina's Federico Chiesa.

Sampdoria interested in Asamoah: the situation

Sampdoria are focused on improving on the wings in the final stage of the transfer window. The blucerchiati are making progress on the Salva Ferrer front after some recent difficulties in the negotiation with Spezia, there's growing optimism the defender born in '98 will join Ranieri's squad.

Ferrer could also be joined by Kwadwo Asamoah who is on his way out at Inter with his contract expiring in 2021: while there isn't much time to close the deal, the parties are well versed with each other after ecently concluded the Candreva move. Sampdoria are now ready to retain Omar Colley since Fulham are closing for Tobido in a deal for €18 million.

Mike McGrath's transfer notebook: Southampton eye loan move for Manchester United full-back Brandon Williams | @mcgrathmike

Aston Villa in advanced negotiations to sign Milot Rashica

Premier League side Aston Villa are in advanced negotiations to sign 24-year-old attacker Milot Rashica from Werder Bremen, according to Sky Germany.

Per Weser Kurier, fellow Bundesliga sides Bayer Leverkusen and Wolfsburg are interested in signing the Kosovo international, who looks set to leave before Monday’s transfer deadline.

Speaking after Bremen’s 1-0 win against Arminia Bielefeld, sporting director Frank Baumann conceded that Rashica is likely to leave.

Bremen are holding out for a fee close to €20 million.

Sheffield United to sign Habib Diallo from Metz for €15m

Le Républicain Lorrain report that Premier League side Sheffield United will complete the signing of Metz striker Habib Diallo before tomorrow’s deadline.

The Senegalese international had been in Metz’s squad this Sunday to face Lorient, but his not even on the teamsheet.

He left the squad this morning to travel to England – the local outlet claims that Les Grenats will earn €15m plus around €3m in bonuses for the 25-year-old.

Robert Snodgrass: Celtic make loan offer for West Ham winger

句野好hea

#WatfordFC transfer update

Capoue to Valencia one to keep an eye on, but appears they need to move on Kondogbia before bringing anyone in & Watford won’t sell on cheap. Dele-Bashiru injury (absence TBC) adds extra element to decision & keeping Capoue is option.

Zenit to seal €24m Wendel signing

Zenit St Petersburg are set to sign 23-year-old Brazilian midfielder Wendel from Sporting Lisbon, according to Record.

使唔使咁多翼鋒。。。

依家得返一隻係健康上到場咋牙蓋

後生要比多啲出場機會佢成長
莫停真係齋擺

推番呢個post上去先

Ibrahima Diallo €15m

Federico Chiesa from Fiorentina to Juventus, here we go! Loan with obligation to buy for €50m total. Medicals today. Personal terms agreed until June 2025. Official on next hours as Douglas Costa to Bayern Munich.

Memphis Depay has the agreement with Barça. OL are ready to accept €25m + add ons bid from Barça for Depay.

Now Barça need to sell Démbélé. He’s open to join #MUFC. Talks on between the two clubs.

左側有向右箭頭的行動電話 More about #FCB, #MUFC and Eric Garcia: #DeadlineDay

Done deal between Atlético Madrid and Hellas Verona for Nikola Kalinic. Medicals today and permanent deals. Personal terms agreed until June 2022. NO Besiktas for him. Here-we-go

Memphis Depay agreed personal terms with Barça 20 days ago - contract until June 2025. Juninho confirmed the agreement today.

On next few hours, Barcelona and OL will re-start negotiations to complete the deal [#FCB bid will be €25m + add ons].

Démbélé #MUFC deal still on.

AS Roma are now 'one step away' from signing Chris Smalling from Manchester United. Last details pending.

Smalling asked again to #MUFC board to leave the club immediatly and to join AS Roma.

Bologna is interested in Todibo. He looked close to moving to Fulham, but he hasn’t agreed to move to the English club yet and is therefore available to Bologna.
@DiMarzio

Regarding Eric Garcia: Barcelona will try to intensify negotiations for the player tomorrow! Koeman wants him strongly.
@Benayadachraf

Eric García, will almost certainly, will be a Barcelona player tomorrow. Depay will travel to Barcelona tomorrow.
@Alfremartinezz

Barcelona dismiss the news regarding a possible operation with Porto involving players such as Todibo, Rafinha and Liete (Porto). This was proposed by Jorge Mendes, but Barcelona rejected it.
@gerardromero

Samuel Umtiti has decided to stay in Barcelona! He believes that he is recovering well from his knee problems. He has good feelings and if everything continues to goes on like this, he can soon start playing.
@gbsans

點解會借走佢既

$

其實等於賣啦

之前唔簽舒希克，而家又羅馬借人

LAST一日有無重磅轉會傳聞

屌

中過紫貝伏仲敢買

迪比去巴塞
基艾沙去祖記
卡雲尼去曼聯
杜格拉斯哥斯達去拜仁

呢條友累積既轉會費過億鎊

第二次轉會咋喎
唔係Abdou Diallo

柒左，咪推=.=

ok

Sure

估唔到杜格拉期翻拜
拜好地地搞爛牙佬咪好

又行番貝拿迪斯治條路

去做後備浪費晒

Depay -> 巴塞重啟談判
似乎代表曼聯買迪比利單deal有D 突破 同時代表買辛祖機會好低
因為巴塞要賣斷迪比利先錢買DEPAY
琴晚曼聯柒一獲金唔知今日會唔會按panic button買中堅

回家吧 佢debut真係眼前一亮

上年沙卡同球迷唔啱就簽沙卡
今年古恩度斯同阿迪達唔啱就簽古恩度斯

BBC: £25+5m
Sky: £20m
Guardian: £10m
Mail: £25+5m
ESPN: £20m+addons
Transfermarkt: £25m

個個都唔同版本

Done deal! Ben Godfrey signs for Everton!

Everton have announced the arrival of Ben Godfrey from Norwich, the 22-year-old centre-back said to have cost a fee in the region of £10m, who has signed a five-year deal.

Guardian話1000萬鎊 真係好誇張

Barcelona’s last offer for Eric Garcia was €8M fixed + €7M in variables. @xlemus #DeadlineDay

Porto's Danilo Pereira signed his PSG contract last night. The official announcement of his transfer is expected soon. (Source: @Sky_MaxB)

#DeadlineDay

Chelsea will announce that Tiemoué Bakayoko is joining Napoli on loan and are in talks with Inter for Victor Moses [on loan too].

Nothing advanced for Emerson Palmieri to Juventus [he’s not close] and Toni Rüdiger to AC Milan [Spurs considering him just as backup option] 🔵 #CFC

🗞 Facundo Pellistri had his #mufc medical on Saturday, and they showed optimal results. United now need to deposit the $10m release clause. The player is expected to travel to England today. #udlatest [Tenfield, @Sport_Witness]

Memphis Depay has agreed a contract with Barcelona.

Details:

#bbcfootball #deadlineday #lyon #barca

🚨 | Douglas Costa will undergo his medical in Turin rather than Munich, expected to join up with Bayern Munich on Tuesday or Wednesday, according to Sky Germany - loan without an option to buy.

Offers of loans and permanent transfers to Man Utd from @LUFC for Dan James. Marcelo Bielsa really likes him and really wanted him but United not interested.

呢個時候簽中堅冇乜人選

Douglas Costa will sign as new Bayern Münich player today afternoon. Simple loan, no buy option. Medicals today authorized by Juventus. Man Utd have never been in talks with him, as Wolverhampton. He’ll be back to Bayern. Here we go confirmed. 🔴🇧🇷 #Bayern #DeadlineDay

尋日5+10m
今日8+7m
嚴格嚟講其實冇提升到offer
都係15m

📝 DEAL DONE: Hoffenheim have signed Ryan Sessegnon on a season-long loan from Tottenham. (Source: @tsghoffenheimEN)

#afc Am told there is a loan fee involved for Guendouzi. No option to buy for Hertha.

Southampton have enquired about signing Theo Walcott on loan from Everton.

More:

#deadlineday #bbcfootball

最大弱點始終未解決

📝 DEAL DONE: PSG have confirmed the signing of Danilo Pereira on a season-long loan from Porto. (Source: @PSG_inside)

🗞 Ousmane Dembélé to #mufc is unlikely to happen, as Barcelona want a permanent deal while United want a loan. #udlatest [@sistoney67]

welcome Joao Mario

簽羅美路啦

講左咁耐竟然係波圖

祖記唔用佢架啦咩
放咗佢唔駛搵人頂？

咪簽左chiesa

魯迪加去AC米蘭？

🚨 Ousmane Dembélé will not be leaving Barcelona in this transfer window. #udlatest [RMC]

Houssem Aouar explains why he is staying at Lyon
Lyon attacking midfielder Houssem Aouar (22) has been at the centre of much transfer speculation in recent weeks, but formally put that to bed last night on Téléfoot Chaine when he explained why he was staying:

“Well first of all because I felt I could still bring things to this club. Quite simply, I wanted to continue the adventure with the club that raised me and I hope that we are quickly going to hold our heads high again.”

Kingsley Coman is an option for Manchester United as Sancho deal looks dead and Barcelona are unlikely to agree to straight loan for Dembélé, but it's getting very late in the window [ @RobDawsonESPN ]

• Eric Maxim Choupo-Moting has successfully completed his medical and is already in Munich.

• Bouna Sarr is currently undergoing a medical in Munich.

• Douglas Costa will undergo his medical in Turin under the supervision of Bayern doctors

[@mano_bonke]

Choupo-Moting呢條廢柴行咩運

Barcelona and Betis are negotiating a loan (with an option to buy) for Juan Miranda. @gerardromero @rac1 #DeadlineDay

Manchester City and Barcelona keep talking for Eric Garcia. The deal isn’t closed yet. Barcelona first has to close the exit of Todibo. City maintains that it wants €15M fixed for Eric Garcia. @gerardromero @rac1 #DeadlineDay

LAST MINUTE: At Manchester City, Eric Garcia's departure to Barcelona is almost certain. The agreement between the two clubs is close [to being reached], and Koeman would have the center back he has requested. @xlemus #DeadlineDay

Werder Bremen are set to sign Liverpool's Marko Grujic on loan, according to Bild.

Edinson Cavani and Alex Telles are both signing their contract as Manchester United players.
Still no agreement with Barcelona for Ousmane Démbélé - #MUFC offering loan, Barça only let him go for a permanent deal. Complicated.
Details also pending for Facundo Pellistri

佢證明咗打工只要去到大公司
之後就好易轉去其他大公司
本身cv平平無奇但去到psg 而家去埋拜

Sassuolo: Olympique de Marseille midfielder Maxime Lopez is close

Milan, Laxalt going on loan to Celtic

Fiorentina considering the signigns of Callejon and Deulofeu: the latest

With Federico Chiesa nearing a departure, Fiorentina are looking for potential replacements to the Italian winger.

The Viola are considering the signings of José Callejon and Gerard Deulofeu, who could both join the club on this transfer window's deadline day. For the attack, Fiorentina have also had discussions for Leicester's striker Islam Slimani, whom is also targeted by Torino.

Re: Kingsley Coman x Manchester United | No reports in Germany able to confirm or deny the Frenchman is an option for MUFC - Jadon Sancho will remain at Borussia Dortmund & Ousmane Dembélé, per RMC, will not be leaving Barcelona in the final hours of this transfer window.

Inter Milan currently don't expect to be able to do deals for either Emerson Palmieri or Marcos Alonso. Club/player demands would need to decrease significantly.

Sevilla have opened talks with Bournemouth for striker Joshua King. Serie A side Torino have had a bid for King turned down. (The Athletic)

碧福特同呢個 咪一鳩樣

Mario Götze an option for Hertha Berlin

We told you it would be a busy day for Hertha Berlin!

Former Borussia Dortmund midfielder Mario Götze remains an option for Bruno Labbadia, according to Bild.

The 28-year-old is available on a free transfer and would add much needed creativity to Hertha's midfield.

This deal would absolutely depend on Jeff Reine-Adelaide.

Saint-Étienne in advanced talks to sign Panagiotis Retsos

Kicker report tonight that Ligue 1 side Saint-Étienne are in advanced negotiations to sign 22-year-old Greek defender Panagiotis Retsos from Bayer Leverkusen.

The young centre-back joined Premier League side Sheffield United in January on loan but failed to nail down a starting place in Chris Wilder’s side.

Wesley Fofana joined Leicester City from Saint-Étienne, who are interested in signing Retsos on loan with an option to buy.

Boubakary Soumaré will stay at Lille, according to La Voix du Nord.

又借.......

It now looks like Chris Smalling will be staying at Man Utd.

It had been thought an agreement might be reached for the defender to re-join AS Roma.

#DeadlineDay latest:
#bbcfootball #MUFC

翼鋒

Besiktas in talks with Leicester for Rachid Ghezzal

Turkish giants Besiktas are in ongoing talks with Premier League side Leicester City to sign 28-year-old Algerian international winger Rachid Ghezzal on loan, according to Foot Mercato.

The ex-Lyon man had a failed loan spell with Fiorentina last season & is looking for a last minute exit door out of the Foxes today, with Brendan Rodgers not counting the player anywhere near his first team plans.

Younes Belhanda (30) had been open to a return to OGC Nice, but the Galatasaray man's salary put Les Aiglons' board off, according to Nice-Matin.

Manchester United are now in advanced talks to sign Amad Traoré [2002 top talent] from Atalanta on a permanent deal! Deal collapsed with Parma (after announcement) and Man Utd in talks.
Work permit still pending, deal to be completed now or on next January. 🔴 #MUFC #DeadlineDay

Pérdidas en clubes europeos en la temporada 2019/20 a causa de la situación de Covid-19:

Juventus: -71’4 M€
Borussia Dortmund: -43’9M€
Manchester United: -110M€
FC Barcelona: -97M€

Theo Walcott: Southampton interested in Everton forward

Paulo Gazzaniga is likely to leave Spurs today on a loan deal, but interest from Liverpool is “wide of the mark”. [The Athletic]

ATSU HEADING OUT OF ST JAMES' PARK?

Sky Sports News reporter Keith Downie:

Newcastle are open to offers for Christian Atsu, Henri Saivet, Ascraf Lazaar and Rolando Aarons.

All four are surplus to requirements and unlikely to make Steve Bruce’s 25-man Premier League squad.

今年DEADLINE DAY好似無乜氣氛咁
往年又做晒節目 又外景去球會度捕住

- Cavani passes medical. Set to sign this PM
- Telles should go through after arriving for medical
- Dortmund insist Sancho stays
- Dembélé unlikely to happen
- No agreement yet on Smalling to Roma
- City unlikely to sign anyone
- WH and Fulham want Tosin

呢個乜水

Amad Traoré will join Manchester United on next January, here we go! Deal agreed right not with Atalanta but the young talent [born in 2002] will arrive on 2021 because of work permit and passport timing.

#MUFC will pay €30m + add ons for him! More:

新messi

Mesut Ozil is staying at #afc despite club’s efforts to offload him. Revealed in June that Ozil wanted to see out the final year of his deal and am told “nothing has changed.” £350k wage obviously an obstacle to #afc doing business.

Everton forward Theo Walcott close to agreeing loan move to Southampton.

Fulham pushing to sign out-of-favour Chelsea midfielder Ruben Loftus-Cheek on loan as top-flight strugglers look to boost squad on deadline day

By ADRIAN KAJUMBA

又一個回家系列

Arsenal have made a move for Thomas Partey. Story to follow.

Jean-Michaël Seri has decided to stay at Fulham - seeking stability for his family.

乜水嚟

Atlético Madrid have *not* received any attempt or bid from Arsenal for Thomas Partey. Atléti are still convinced he’s gonna stay. NO negotiations. @MatteMoretto #Atleti #AFC #DeadlineDay

Medicals ongoing for Federico Chiesa with Juventus, here we go confirmed! Loan + obligation to buy [€50m].

Medicals also for Douglas Costa with Bayern.

Fiorentina will replace Chiesa with José Callejon, done deal. Deulofeu from Watford NOT happening.

迪路菲奧 -> 烏甸尼斯

walcott medical

左手交右手

Arsenal have officially communicated to the Spanish Federation about their intention to pay Thomas Partey release clause

快啦屌

Thomas Partey has informed Atlético Madrid that he wants to go to Arsenal in the last few minutes. (Source: @tancredipalmeri)

#DeadlineDay

AS Roma have raised their bid for Chris Smalling to €15m plus bonuses #mulive [@SkySport]

Rudiger è la prima (e non unica) alternativa in caso di no dello United per Smalling | #Calciomercato #ASRoma

買唔到smalling就轉要魯迪加

又回家

Malang Sarr is signing for Porto on loan from Chelsea. (Source: @DiMarzio)

曼聯fail到咁

仲以為會即刻用

羅馬真係睇定黎食
曼聯有成7個中堅咁多無可能唔放返兩三件走

羅馬deadline前會考慮Sokratis

Costa竟然有得返拜

點解好哋哋係祖要走？無位咩？

祖簽左Kulusevski，又準備loan Chiesa

點車子唔自用？
第四後備，借走超人

用Tomori

千幾萬都拎唔到？

意假都係得祖同國係有貨

幾$？
咁點解唔keep perisic?踢得咁好

幸運童子

拜唔肯俾多少少買
國米都話放㗎，又係差4-5m個啲

迪比同艾歷加西亞有冇消息?

巴塞終於肯借dembele
前題係要高租借費同pay足人工

Real Madrid management is happy with the transfer window, they wanted to offload James and Gareth Bale and they did. [ @melchorcope ]

AJAX SIGNS DAVY KLAASSEN

Ajax has reached an agreement with Werder Bremen for the transfer of Davy Klaassen. Ajax will pay a transfer fee of EUR 11 million to Werder Bremen, with the possibility of the figure rising to EUR 14 million through variables.

Queens Park Rangers are closing in on a deadline day signing of Chris Willock.
The 22-year old will join on a permanent deal for a fee of £750,000.

📝 DEAL DONE: Davy Klaassen has returned to Ajax from Werner Bremen, signing a four year deal until June 2024. Fee €11m, potentially rising to €14m with add-ons. (Source: @AFCAjax)

Tottenham are working hard on trying to do a loan deal for Chelsea's Antonio Rudiger before the deadline. Milan also linked but they are now in talks for Strasbourg defender Mohamed Simakan clearing the path for Tottenham on Rudiger. #THFC #CFC #ACMilan #DeadlineDay

🗞 The Ousmane Dembélé to #mufc deal is still alive. Dembélé and his entourage are waiting to hear if a deal can be agreed between the clubs. #udlatest [@CheGiaevara, @StianWahl]

🚨 Barcelona are starting to like the idea of #mufc taking Ousmane Dembélé on a paid loan and covering his full salary. #udlatest [@gerardromero]

Partey medical set to take place soon, likely in Madrid. As reported back in July, the idea of playing in the Premier League for a club like Arsenal under a manager like Arteta proved very enticing.

皇馬d轉會不嬲都做得好好

愛字頭表示很高興
James有第二春

當水魚遇上水魚

呢個明明之前吹到好撚勁

攞左Tadic件10號？

Black Xavi

Michaël Cuisance to Marseille on loan with an option to buy & Bouna Sarr to Bayern Munich for €10m are completed deals, according to RMC & Téléfoot Chaine.

問題唔係丹比利唔想走咩

會唔會去跟高文

#afc In other news, Arsenal are also signing a striker. Nikolaj Duus Möller from Malmo.

18-year-old is highly rated and - given he is 1.90m and plays for Malmo - compared to Zlatan.

Likely to play for Under-23s when joins.

Callejon 去費倫天拿

[靜鷹鷹入] 2020-2021 轉會情報 (8)

去拜咪更加冇位

未到1001就開

而家咪1001

1000